('A cena do hip hop holandês é dividida pelas cidades maiores da Holanda.', {'entities': [(18, 26, 'NORP')]})
('do 1998', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Em 18 de outubro de 2012, a equipe anunciou que', {'entities': [(3, 24, 'DATE')]})
('e invernos suaves com', {'entities': [(2, 10, 'DATE')]})
('a cada trinta minutos, bem como serviços mais freqüentes', {'entities': [(0, 21, 'TIME')]})
('Abril de 2018, o Roma foi derrotado por 4-1 para o Barcelona', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), (17, 21, 'GPE'), (40, 41, 'CARDINAL'), (51, 60, 'GPE')]})
('de Arrhenius e Brønsted', {'entities': [(3, 12, 'PERSON'), (15, 23, 'PERSON')]})
('manteiga custa US $ 10 a libra, bacon US $ 5 a libra, farinha US $ 3 a libra e um alqueire', {'entities': [(20, 22, 'MONEY'), (43, 44, 'MONEY'), (67, 68, 'MONEY')]})
('A tripulação da Apollo 10 também são os humanos', {'entities': [(23, 25, 'CARDINAL')]})
('o primeiro', {'entities': [(2, 10, 'ORDINAL')]})
('o primeiro templo a', {'entities': [(2, 10, 'ORDINAL')]})
('Assim que Ptolomeu soube de Alexandre', {'entities': [(10, 18, 'GPE')]})
('Todas as dez equipes da AFL compuseram a maior parte', {'entities': [(9, 12, 'CARDINAL')]})
('para ser ganho em um jogo de campeonato, chegou, quase duas décadas antes do primeiro Super Bowl.', {'entities': [(49, 67, 'DATE'), (75, 96, 'DATE')]})
('do céu, e então vem o julgamento do Grande Trono Branco, que inclui todos aqueles através de', {'entities': [(34, 55, 'FAC')]})
('5 ME e em vez disso focar', {'entities': [(0, 1, 'CARDINAL')]})
('O predecessor de Jackson, o Presidente Adams, tentou lançar uma exploração oceânica científica em 1828, mas', {'entities': [(17, 24, 'PERSON'), (39, 44, 'PERSON'), (98, 102, 'DATE')]})
('O treinamento valeu a pena e, em 1967, Schwarzenegger ganhou o título pela primeira vez, tornando-se o mais jovem de todos os tempos.', {'entities': [(33, 37, 'DATE'), (39, 53, 'PERSON')]})
('Em março de 1991, as forças mujahideen atacaram e conquistaram a cidade de Khost.', {'entities': [(75, 80, 'GPE')]})
('O santuário de Agostinho foi restabelecido em', {'entities': [(15, 24, 'PERSON')]})
('de 5 energias diferentes, principalmente em 5,486 MeV (85,2%) e 5,443 MeV (12,8%).', {'entities': [(3, 4, 'CARDINAL'), (44, 49, 'CARDINAL'), (55, 60, 'PERCENT'), (64, 69, 'CARDINAL'), (75, 80, 'PERCENT')]})
('de 30, com V8 e', {'entities': [(3, 5, 'CARDINAL')]})
('da Grande Depressão, a conclusão do San', {'entities': [(36, 39, 'GPE')]})
('Artemis que capturou um bom cervo (ou em outra versão da história, ela se transformou em uma corça)', {'entities': [(0, 7, 'PRODUCT')]})
('Æscwig após 968.', {'entities': [(0, 6, 'GPE'), (12, 15, 'CARDINAL')]})
('Isso também permitia a renderização de fonte de subpixel, pois os pixels laranja e azul apareciam com metade da largura de um pixel à direita', {'entities': [(102, 108, 'CARDINAL')]})
('de uma tradição anterior de albanês escrito', {'entities': [(28, 35, 'NORP')]})
('de 645 detentos mantidos no Centro de Internamento de Bagram no Afeganistão, modificando sua posição de longa data contra a divulgação de tais informações.', {'entities': [(3, 6, 'CARDINAL'), (26, 60, 'FAC'), (64, 75, 'GPE')]})
('Em 25 aC, o imperador Augusto levantou-a', {'entities': [(3, 5, 'CARDINAL')]})
('"\n\nThompson afirmou em 2011 que "" Dragon Ball "é de longe o mangá shonen mais influente', {'entities': [(3, 11, 'PERSON'), (23, 27, 'DATE')]})
('No entanto, o rei assírio parece não estar em uma posição forte o suficiente para desafiar Mitanni ou os hititas.', {'entities': [(18, 25, 'NORP')]})
('Fora da África do Sul e Namíbia', {'entities': [(8, 21, 'GPE'), (24, 31, 'GPE')]})
('Mary Tinker usou uma braçadeira preta na escola em 1965 para se opor à guerra e foi suspensa da escola.', {'entities': [(0, 11, 'PERSON'), (51, 55, 'DATE')]})
('No começo, estava disponível para navegação, em Delhi, antigamente nos distritos de Gurgaon, Mathura e Agra, e no estado de Bharatpur.', {'entities': [(84, 91, 'GPE'), (93, 100, 'GPE')]})
('A mediocridade geral dos Cardeais, combinada com um estádio de 21 anos de idade, fez com que a assistência aos jogos diminuísse, e o proprietário Bill Bidwill decidiu', {'entities': [(146, 158, 'PERSON')]})
('Revendo este livro, o psicólogo Kenneth Kaye endossou', {'entities': [(32, 44, 'PERSON')]})
('Os alunos preparam-se para o exame Matura, permitindo-lhes obter o seu diploma matura, que concede a admissão ao ensino superior.', {'entities': [(35, 41, 'PERSON')]})
('como a força dominante no Irã Antigo, a Assíria era governada pelo Império Aquemênida Persa (como Athura) de 549 aC a 330 aC (veja Aquemênida Assíria).', {'entities': [(40, 47, 'PERSON'), (98, 104, 'PERSON'), (109, 112, 'CARDINAL'), (118, 121, 'CARDINAL')]})
('Pu.', {'entities': [(0, 2, 'PERSON')]})
('a vida e obra do autor alemão', {'entities': [(23, 29, 'NORP')]})
('custodia, Zubaydah perdeu o olho esquerdo.', {'entities': [(10, 18, 'PERSON')]})
('Por exemplo, um projecto financiado pela UE em 2003, codinome "EUROPART", estudou triazinas', {'entities': [(47, 51, 'DATE'), (63, 71, 'LAW')]})
('No final de 1992, o Commodore lançou a “próxima geração”', {'entities': [(3, 16, 'DATE')]})
('Amiga 500 porto de expansão, embora', {'entities': [(6, 9, 'CARDINAL')]})
('as doutrinas puras de Aristóteles.', {'entities': [(22, 33, 'PERSON')]})
('Terras dominadas pelos muçulmanos.', {'entities': [(23, 32, 'NORP')]})
('Os abades de Cluny e Vendôme eram, em virtude de seu ofício, cardeais da igreja romana.', {'entities': [(21, 28, 'PERSON')]})
('Americanos para mais terras, particularmente o Canadá Britânico e a Flórida, este último ainda controlado pela Espanha, pela Grã-Bretanha.', {'entities': [(0, 10, 'NORP'), (47, 63, 'GPE'), (68, 75, 'GPE'), (111, 118, 'GPE'), (125, 137, 'GPE')]})
('Enquanto isso, a revolta do albanês', {'entities': [(28, 35, 'NORP')]})
('Em 1816', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('o álbum solo "Wrap Your Arms Around Me", que alcançou vendas de platina na Suécia.', {'entities': [(75, 81, 'GPE')]})
('De 1901 a', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Em 20 de janeiro de 2016, todos os quatro membros originais', {'entities': [(3, 24, 'DATE'), (35, 41, 'CARDINAL')]})
('Em 1868, após a sua participação mal sucedida na Liga da Paz e Liberdade (LPF), o revolucionário russo', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (97, 102, 'NORP')]})
('Embora Jackson simpatizasse com o sul em', {'entities': [(7, 14, 'PERSON')]})
('São Francisco', {'entities': [(0, 13, 'GPE')]})
('O Augusteum, agora conhecido como o Templo de Augusto e Roma, foi construído 25 20 seguindo', {'entities': [(56, 60, 'GPE'), (77, 79, 'CARDINAL')]})
('Em 12 de dezembro de 2005,', {'entities': [(3, 25, 'DATE')]})
('Vantage e 52', {'entities': [(10, 12, 'CARDINAL')]})
('como Pseudolus abriu no Theatre Royal em', {'entities': [(5, 14, 'PERSON')]})
("Entre os grupos mais notáveis ​​estão o THC, o Heinek'n, o Keiser, o Kempi, o Steen, o Hef, o Crooks, o Adonis e o Negativ.", {'entities': [(59, 65, 'PERSON'), (69, 74, 'PERSON')]})
('1933', {'entities': [(0, 4, 'DATE')]})
('tradição do pensamento de Aristóteles e Agostinho na escola franciscana, ele o fez através de uma lente dirigida por Anselmo.', {'entities': [(40, 49, 'PERSON'), (117, 124, 'PERSON')]})
('o último estava pronto e seria usado nos vôos de pouso na Lua.', {'entities': [(58, 61, 'PERSON')]})
('Alemanha o livro "O Ego e o Seu Próprio", que mais tarde seria considerado um texto inicial influente', {'entities': [(0, 8, 'GPE')]})
('15 de janeiro de 1945, ocorreu um confronto entre partidários', {'entities': [(0, 21, 'DATE')]})
('para caracterizá-lo como tal, e irritado com o que ele percebeu como engano e dissimulação de Webb', {'entities': [(94, 98, 'PERSON')]})
('do castelo de Ancara e da cidadela', {'entities': [(14, 20, 'GPE')]})
('de computadores compatíveis com Apple II produzidos em', {'entities': [(32, 40, 'PRODUCT')]})
('Governo holandês no exílio em', {'entities': [(8, 16, 'NORP')]})
('Em 2004, Tanenbaum criou o Electoral-vote.com, um website que analisa pesquisas de opinião para 2004.', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (9, 18, 'PERSON'), (3, 7, 'DATE')]})
('US $ 3 bilhões globalmente.', {'entities': [(0, 14, 'MONEY')]})
('Desde 2008, Aruba tem sido a única ilha', {'entities': [(6, 10, 'DATE'), (12, 17, 'GPE')]})
('26 de maio', {'entities': [(0, 10, 'DATE')]})
('O M2, também catalogado como NGC 7089, é um rico aglomerado globular localizado a aproximadamente 37.000 anos-luz da Terra.', {'entities': [(2, 4, 'CARDINAL'), (82, 104, 'CARDINAL')]})
('outros romances de fantasia, "Elidor" (1965), "The Owl Service" (1967) e "Red Shift" (1973).', {'entities': [(39, 43, 'DATE'), (65, 69, 'DATE'), (74, 83, 'WORK_OF_ART'), (86, 90, 'DATE')]})
('26 de maio de 1969, durante o retorno da lua.', {'entities': [(0, 18, 'DATE')]})
('Em 332 aC, a Assíria caiu para', {'entities': [(3, 6, 'CARDINAL'), (13, 20, 'GPE')]})
('Sanyo no Japão, o fabricante contratado', {'entities': [(9, 14, 'GPE')]})
('Depois que Dostum recuperou brevemente o controle de Mazar-e-Sharif, o Taleban retornou em 1998', {'entities': [(11, 17, 'PERSON'), (91, 95, 'DATE')]})
('Elipandus de Toledo', {'entities': [(13, 19, 'GPE')]})
('para Grissom abrir', {'entities': [(5, 12, 'PERSON')]})
('DiFranco nasceu em Buffalo, Nova York, filha de Elizabeth (Ross)', {'entities': [(0, 8, 'PERSON'), (48, 57, 'PERSON'), (59, 63, 'PERSON')]})
('Vladimir Sharun, designer de som em "Stalker", está convencido de que todos eles foram envenenados pela fábrica de produtos químicos onde estavam filmando o filme.', {'entities': [(0, 15, 'PERSON')]})
('16 mudanças na linha de varredura podem ser feitas (ou seja, 16 paletas de 16 cores distintas cada, igual a 256 cores) sem abrandar a CPU.', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL'), (0, 2, 'QUANTITY'), (0, 2, 'CARDINAL'), (108, 111, 'CARDINAL')]})
('Colocando uma fonte de radiação (por exemplo, estrela) na distância padrão de 10 parsecs, segue-se que o ponto zero', {'entities': [(78, 88, 'QUANTITY'), (111, 115, 'CARDINAL')]})
('noite usando sua língua longa e pegajosa.', {'entities': [(0, 5, 'TIME')]})
('Um núcleo típico de cometa tem um albedo de 0,04.', {'entities': [(44, 48, 'CARDINAL')]})
('Cerca de 150 pessoas Kelmendi foram mortas ou torturadas.', {'entities': [(0, 12, 'CARDINAL'), (21, 29, 'NORP')]})
('personagem principal Pseudolus.', {'entities': [(21, 30, 'PERSON')]})
('Ulm, no Reino de Württemberg, no Império Alemão, em 14 de março de 1879.', {'entities': [(0, 3, 'GPE'), (6, 28, 'GPE'), (52, 71, 'DATE')]})
('Franquia de futebol americano baseada em', {'entities': [(20, 29, 'NORP')]})
('Arquitetos britânicos', {'entities': [(11, 20, 'NORP')]})
('e úmido, enquanto os invernos são suaves, com ocasionais estalos frios.', {'entities': [(21, 29, 'DATE')]})
('Exemplo 3', {'entities': [(8, 9, 'QUANTITY')]})
('foi ao ar no Natal na TV francesa e mais tarde uma versão holandesa também foi transmitida.', {'entities': [(13, 18, 'DATE')]})
('A partir de 2010, em sua', {'entities': [(12, 16, 'DATE')]})
('"(1964) exigia que ambas as casas tivessem distritos estabelecidos com base', {'entities': [(2, 6, 'DATE')]})
('Tóquio em', {'entities': [(0, 6, 'GPE')]})
('Moisés no Monte', {'entities': [(0, 6, 'PERSON')]})
('dos Estados Unidos.', {'entities': [(1, 18, 'GPE')]})
('A história de Sinuhe, escrita no Oriente Médio, pode ser o clássico da literatura egípcia.', {'entities': [(0, 20, 'WORK_OF_ART')]})
('foi fundada sob a liderança de Enver Hoxha e do Partido do Trabalho.', {'entities': [(31, 42, 'PERSON')]})
('AIX versão 3 (às vezes chamado de AIX / 6000) coincidiu com', {'entities': [(11, 12, 'CARDINAL'), (34, 44, 'PRODUCT')]})
('o esforço mais significativo teve lugar na Malásia', {'entities': [(43, 50, 'GPE')]})
('os bispos britânicos nativos para enviar', {'entities': [(10, 19, 'NORP')]})
('de "Weekly Shonen Jump", Toriyama lançou uma nova série em seu', {'entities': [(25, 33, 'PERSON')]})
('Ele foi o primeiro membro de sua família', {'entities': [(10, 18, 'ORDINAL')]})
('Garner é um caso "onde a divisão entre literatura infantil e adulta é" sem sentido', {'entities': [(0, 6, 'PERSON')]})
('Antes do "Status Aparte" (um país / estado completamente autônomo separado dentro do Reino), o processamento de óleo era a indústria dominante em', {'entities': [(83, 90, 'GPE')]})
('(Ele foi substituído por Tatsuya Nakadai, em seu primeiro', {'entities': [(25, 40, 'PERSON'), (49, 57, 'ORDINAL')]})
('enviou uma gravação demo da banda para Karl Gerhard Lundkvist.', {'entities': [(39, 61, 'PERSON')]})
('CV-8 (famoso pelo ataque Doolittle), que foi perdido em', {'entities': [(25, 34, 'PERSON')]})
('Cauda ", baseado no jogo de Kabuki" Kanjinchō', {'entities': [(36, 45, 'WORK_OF_ART')]})
('Por exemplo, Sir Barry Cunliffe, professor emérito de arqueologia européia em Oxford, argumenta que a Europa tem sido geográfica e culturalmente apenas "a excrescência ocidental do continente".', {'entities': [(17, 31, 'PERSON'), (78, 84, 'GPE')]})
('HD 206610, uma estrela K0 localizada a 194 parsecs da Terra, hospeda um planeta, HD 206610 b. A estrela hospedeira é maior que o Sol;', {'entities': [(3, 9, 'CARDINAL'), (39, 50, 'QUANTITY'), (84, 93, 'QUANTITY')]})
('1977 edição de', {'entities': [(0, 4, 'DATE')]})
('Filha do faraó, ele a levou a morar em uma casa fora de Sião, como Sião foi consagrada porque', {'entities': [(56, 60, 'GPE'), (56, 60, 'GPE')]})
('para o transporte marítimo britânico, Connecticut apressou-se a lucrar com a abertura de seus portos.', {'entities': [(27, 36, 'NORP'), (38, 49, 'GPE')]})
('Quarterback da Universidade do Alabama Joe Namath.', {'entities': [(39, 49, 'PERSON')]})
('da Grã-Bretanha foi diminuída.', {'entities': [(3, 15, 'GPE')]})
('nos teclados, e Daren Hahn na bateria, aumentada às vezes por uma seção de metais, acompanhou DiFranco em turnê entre 1998', {'entities': [(16, 26, 'PERSON'), (94, 102, 'PERSON'), (112, 122, 'DATE')]})
('escrever sobre afasia, mas Wernicke foi o primeiro a ter acreditado ter escrito bastante sobre a afasia sendo um distúrbio que continha dificuldades de compreensão.', {'entities': [(27, 35, 'PERSON')]})
('23 de setembro de 1970) é um', {'entities': [(0, 22, 'DATE')]})
('Weekly Shonen Jump "de 1980 a 1984.', {'entities': [(23, 27, 'DATE'), (30, 34, 'DATE')]})
('do governo e identificados como faraós, integrando assim os egípcios', {'entities': [(60, 67, 'NORP')]})
('Ælfheah em 1078, com um dia de festa de 19 de abril.', {'entities': [(0, 7, 'PERSON'), (11, 15, 'DATE'), (40, 51, 'DATE')]})
('10 em duplos.', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL')]})
('México abaixo', {'entities': [(0, 6, 'GPE')]})
('de origem albanesa, como o general Köprülü Mehmed Pasha, que comandou as forças otomanas durante as guerras otomanas-persas;', {'entities': [(35, 55, 'PERSON')]})
('Linha Apple II, o II apresentava um verdadeiro microprocessador de 16 bits, o 65C816, operando com', {'entities': [(78, 84, 'PRODUCT')]})
('Assuntos europeus e internacionais, apoiando', {'entities': [(9, 16, 'NORP')]})
('F. W. Crowley examinou os relatórios', {'entities': [(0, 13, 'PERSON')]})
('de ao redor do estado, é uma parte do Quadrilátero Dourado', {'entities': [(38, 58, 'FAC')]})
('de ArduPilot Mega, uma placa controladora UAV baseada em Arduino de código aberto, trabalhando em uma entrada para o Desafio UAV', {'entities': [(57, 64, 'FAC')]})
('Ele nomeou cinco líderes (cada líder comandando 500 mirmidões): Menesthius, Eudorus, Peisander, Phoenix e Alcimedon.', {'entities': [(11, 16, 'CARDINAL'), (48, 51, 'CARDINAL'), (85, 94, 'PERSON'), (106, 115, 'PERSON')]})
('Lawrence então pegou uma segunda pistola, que também falhou.', {'entities': [(0, 8, 'PERSON')]})
('para MG pode ter sido viável.', {'entities': [(5, 7, 'DATE')]})
('Ged com seu nome verdadeiro quando', {'entities': [(0, 3, 'PERSON')]})
('as províncias do norte do Afeganistão.', {'entities': [(26, 37, 'GPE')]})
('Em 2012, os Cardeais tornaram-se', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('17 de outubro de 1931 em', {'entities': [(0, 21, 'DATE')]})
('do rei Casimiro IV Jagiellon da Polônia e', {'entities': [(32, 39, 'GPE')]})
('Junho de 2014}} </ ref>', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), (17, 23, 'PERCENT')]})
('R. S. P. Beekes sugeriu que o intercâmbio "e" / "i" aponta para uma origem pré-grega.', {'entities': [(0, 15, 'PERSON')]})
('Índia e Filipinas devido a', {'entities': [(0, 5, 'GPE'), (8, 17, 'GPE')]})
('o poder 3,2 é aproximadamente 19,05.', {'entities': [(8, 11, 'CARDINAL'), (14, 35, 'CARDINAL')]})
('Semana 1 jogo para os Bucaneiros 24–31.', {'entities': [(0, 8, 'DATE')]})
('O segundo "Scudetto" não se esquivou', {'entities': [(2, 9, 'ORDINAL'), (11, 19, 'PRODUCT')]})
('O IIc tinha uma fonte de alimentação externa que convertia a energia CA para 12 V DC, permitindo a terceiros', {'entities': [(77, 79, 'CARDINAL'), (80, 84, 'GPE'), (99, 107, 'ORDINAL')]})
('Maio de 1239', {'entities': [(0, 12, 'DATE')]})
('Sítios neolíticos na Assíria foram os Jarmo', {'entities': [(21, 28, 'GPE')]})
('Em 1996, a bandeira do estado do Arizona foi', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (33, 40, 'GPE')]})
('O Andhra Ikshvakus, com sua capital em Vijayapuri, sucedeu os Satavahanas no Krishna', {'entities': [(77, 84, 'PERSON')]})
('dos negros em 1901, o estado tornou-se parte de', {'entities': [(14, 18, 'DATE')]})
('Jackson tem sido um personagem de apoio em um número', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('O terceiro século', {'entities': [(2, 17, 'DATE')]})
('em 1', {'entities': [(3, 4, 'CARDINAL')]})
('Alex Lifeson, é um músico canadense, mais conhecido como o guitarrista do', {'entities': [(0, 12, 'PERSON'), (26, 35, 'NORP')]})
('Adelaide também tem uma estação de televisão comunitária, o Canal 44.', {'entities': [(0, 8, 'GPE')]})
('John Kiriakou afirmou em', {'entities': [(0, 13, 'PERSON')]})
('Angelos\n\nAlexios', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('Observações baseadas na Terra, espaçonaves não tripuladas e Apollo 8 permitiram a calibração', {'entities': [(60, 68, 'PRODUCT')]})
('Ele apareceu pela primeira vez em 1863 um selo de dois centavos, que é comumente referido por colecionadores como o', {'entities': [(34, 38, 'DATE'), (50, 59, 'MONEY')]})
('Van Buren foi acompanhado por', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('O grupo Lepakshi', {'entities': [(8, 16, 'PERSON')]})
('Inês numa cerimónia secreta anterior em Bragança,', {'entities': [(40, 48, 'GPE')]})
('Moinhos e fábricas são passado de Accrington, mas', {'entities': [(34, 44, 'GPE')]})
('Os hititas, não tendo conseguido salvar Mitanni, aliaram-se', {'entities': [(40, 47, 'PERSON')]})
('Os requisitos de energia da Adelaide foram originalmente atendidos pela Adelaide Electric Supply Company, que foi nacionalizada pelo governo de Playford em 1946, tornando-se o Electricity Trust da Austrália do Sul (ETSA), agora conhecido como SA Power Networks.', {'entities': [(28, 36, 'GPE'), (156, 160, 'DATE')]})
('para Minnesota ser colocado na Califórnia, para reduzir os custos operacionais de sua equipe e criar uma rivalidade.', {'entities': [(5, 14, 'GPE'), (31, 41, 'GPE')]})
('de Alexios pelo Tratado de Devol em 1108.', {'entities': [(14, 32, 'LAW'), (36, 40, 'DATE')]})
('primeiros nove jogos da temporada regular em 1966 e garantiu sua primeira vitória na estrada contra o New York Giants.', {'entities': [(0, 8, 'ORDINAL'), (10, 14, 'CARDINAL'), (45, 49, 'DATE'), (0, 8, 'ORDINAL')]})
('para organizar para o dia de oito horas foi feito.', {'entities': [(20, 39, 'TIME')]})
('Dialetos assírios do acádio, e sumério e acadiano', {'entities': [(9, 16, 'NORP')]})
('Artista africano para ter', {'entities': [(8, 16, 'NORP')]})
('O sucessor de Jackson, Van Buren.', {'entities': [(14, 21, 'PERSON'), (23, 32, 'PERSON')]})
('O genocídio assírio foi executado em grande parte em conjunto com', {'entities': [(0, 19, 'EVENT')]})
('Em uma retrospectiva de 2003, Corson escreveu que "algumas das propriedades [da astato] são semelhantes ao iodo ...', {'entities': [(24, 28, 'DATE'), (30, 36, 'PERSON')]})
('Iraque, nordeste da Síria, sudeste da Turquia e noroeste', {'entities': [(0, 6, 'GPE'), (20, 25, 'GPE')]})
('do Chile por um reabastecimento em meio de expedição', {'entities': [(3, 8, 'GPE')]})
('e paradas de ônibus em 1945.', {'entities': [(23, 27, 'DATE')]})
('o tempo, pagou US $ 8,5 milhões', {'entities': [(15, 31, 'MONEY')]})
('Novembro de 1982, o ABBA apareceu pela última vez em', {'entities': [(0, 16, 'DATE')]})
('Em 2008, o Escritório do Inspetor-Geral, Departamento de Justiça, queixou-se de ter sido impedido de vê-lo, embora', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Os doze anos de idade', {'entities': [(3, 21, 'DATE')]})
('Em março de 2004, a personalidade de TV Phil McGraw (a.k.a.', {'entities': [(40, 51, 'PERSON')]})
('Roma voltou a se formar nos anos 2000, começando a década em grande estilo', {'entities': [(0, 4, 'GPE'), (25, 37, 'DATE'), (49, 57, 'DATE')]})
('James cameron.', {'entities': [(0, 13, 'PERSON')]})
('80 GB de memória física', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL'), (3, 5, 'GPE')]})
('tinha ocorrido desde a virada do século.', {'entities': [(21, 39, 'DATE')]})
('ter correspondido intimamente ao hebraico', {'entities': [(33, 41, 'WORK_OF_ART')]})
('Cestaria Aleut foi Anfesia Shapsnikoff.', {'entities': [(19, 38, 'PERSON')]})
('de um álbum de rap holandês nunca.', {'entities': [(19, 27, 'NORP')]})
('de todas as treze legislaturas estaduais.', {'entities': [(12, 17, 'CARDINAL')]})
('Hispânico ou Latino', {'entities': [(13, 19, 'NORP')]})
('886) cujo "Introductorium em Astronomiam" e "', {'entities': [(0, 3, 'CARDINAL'), (11, 40, 'WORK_OF_ART')]})
('Outra versão da morte de Aquiles é que ele se apaixonou profundamente por uma das princesas troianas, Polixena.', {'entities': [(25, 32, 'PERSON')]})
('nos Estados Unidos e no mundo.', {'entities': [(1, 18, 'GPE')]})
('Oslo, Noruega, no dia 28 de janeiro, montou um espetáculo prodigamente produzido que incluiu algumas cenas de sua mini-opereta auto-escrita "A garota com o cabelo dourado".', {'entities': [(0, 4, 'GPE'), (6, 13, 'GPE'), (22, 35, 'DATE'), (154, 170, 'FAC')]})
('e conseguiram algum sucesso em seu ativismo, como repelir Camisas Negras na fortaleza anarquista de Parma', {'entities': [(100, 105, 'GPE')]})
('detergentes 9 e 18', {'entities': [(12, 13, 'ORDINAL')]})
('para Paris, Alexandre adoeceu, provavelmente devido a uma epidemia que varreu a cidade.', {'entities': [(5, 10, 'GPE')]})
('"Ken Bruce Show da BBC2"', {'entities': [(1, 15, 'PERSON')]})
('Se os dados tiverem mais de quatro ciclos de clock, a placa-mãe', {'entities': [(20, 34, 'CARDINAL')]})
('Robô anime como o "Gundam" e "The Super Dimension Fortress Macross"', {'entities': [(16, 26, 'PRODUCT')]})
('O que Whewell chamou de "teoria verdadeira" passou desde então por duas grandes revisões.', {'entities': [(6, 13, 'PERSON')]})
('de 2013 vendendo 3.500 carros durante o ano, bem abaixo de 7.300 vendidos em 2007', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (17, 22, 'CARDINAL'), (38, 43, 'DATE'), (59, 64, 'CARDINAL'), (77, 81, 'DATE')]})
('Aqui Alexios conspirou contra seu genro depois que este se recusou a reconhecer a autoridade de Aleixo, recebendo o apoio de Kaykhusraw I, o sultão de Rm.', {'entities': [(5, 12, 'PERSON'), (5, 12, 'PERSON'), (125, 135, 'PERSON')]})
('Afeganistão em', {'entities': [(0, 11, 'GPE')]})
('Montgomery;', {'entities': [(0, 10, 'PERSON')]})
('Conselhos paroquiais britânicos)', {'entities': [(21, 30, 'NORP')]})
('e prontamente converter em Am, o estado de oxidação +4 ocorre bem em sólidos, como o dióxido de amerício (AmO) e fluoreto de amerício (IV) (AmF).', {'entities': [(53, 54, 'CARDINAL')]})
('Buchwald data no verão de 1818,', {'entities': [(0, 8, 'GPE'), (15, 30, 'DATE')]})
('Alan Turing, que compartilhou sua fascinação com', {'entities': [(0, 11, 'PERSON')]})
('Em outubro de 2008, Anna Kournikova realizou uma partida de exibição para o evento de caridade anual, apresentado por Billie Jean King e Elton John, e levantou mais de', {'entities': [(20, 35, 'PERSON'), (95, 100, 'DATE'), (118, 134, 'PERSON'), (137, 147, 'PERSON')]})
('A doutrina marcou uma nova ruptura com os ensinamentos do fundador da Watch Tower Society, Charles Taze Russell, que por décadas', {'entities': [(91, 111, 'PERSON'), (121, 128, 'DATE')]})
('Vincent Millay e o anarquista lésbico', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('Os anos 90 foram um período', {'entities': [(0, 10, 'DATE')]})
('Le Guin recebeu o Prêmio Margaret A. Edwards da American Library Association', {'entities': [(0, 7, 'PERSON'), (16, 44, 'PERSON')]})
('de 240 milhões de cópias de', {'entities': [(3, 14, 'CARDINAL')]})
('Com a ajuda do mago Cadellin, o Brollachan é exorcizado, mas a alma de Susan também deixa seu corpo, sendo enviada para outra dimensão, levando Colin a encontrar uma maneira de trazê-lo de volta.', {'entities': [(32, 42, 'GPE'), (71, 76, 'PERSON'), (144, 149, 'PERSON')]})
('estão em redes de milha quadrada para fins de levantamento.', {'entities': [(18, 32, 'QUANTITY')]})
('que posteriormente fugiu do Afeganistão, principalmente para o Paquistão e o Irã.', {'entities': [(28, 39, 'GPE'), (63, 72, 'GPE'), (77, 80, 'GPE')]})
('O censo de 2011 deu uma população', {'entities': [(11, 15, 'DATE')]})
('Alkitab (Bíblias) foram amplamente distribuídos livremente', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('O PEL para compostos arsicos orgicos uma TWA de 0,5 mg / m.', {'entities': [(48, 51, 'CARDINAL')]})
('Tempos dinásticos, o clima egípcio era muito menos árido do que', {'entities': [(27, 34, 'NORP')]})
('e historiador Cassius Dio, e alega-se que ele criou uma placa de seleção', {'entities': [(14, 25, 'PERSON')]})
('Tenente Coronel Oliver North, cuja condenação foi manchada por testemunho coagido', {'entities': [(16, 28, 'PERSON')]})
('não residia mais no Alasca.', {'entities': [(20, 26, 'GPE')]})
('Nos Estados Unidos, o termo é freqüentemente usado para denotar ALS, o distúrbio mais comum no grupo.', {'entities': [(1, 18, 'GPE')]})
('para 1840.', {'entities': [(5, 9, 'DATE')]})
('Discurso do Midland que foi levado através da fronteira do Tennessee.', {'entities': [(12, 19, 'GPE'), (59, 68, 'GPE')]})
('O número de IRIS 8s produzido é acreditado', {'entities': [(17, 19, 'CARDINAL')]})
('As reformas imperiais, econômicas, políticas, militares e administrativas de Tiglath-Pileser III foram para provar um modelo para futuros impérios, como os dos persas, gregos, romanos, cartagineses, bizantinos, árabes e turcos.', {'entities': [(77, 84, 'NORP')]})
('Os luteranos alemães chegaram em 1838 trazendo com eles as mudas de videira que usaram para fundar as aclamadas vinícolas do vale de Barossa.', {'entities': [(33, 37, 'DATE')]})
('seu segundo álbum intitulado "November 1989".', {'entities': [(4, 11, 'ORDINAL')]})
('Abi Baltaeh com uma carta', {'entities': [(0, 11, 'PERSON')]})
('do bloco oriental, a Albânia começou a desenvolver laços mais estreitos com a Europa Ocidental.', {'entities': [(21, 28, 'GPE')]})
('Há três universidades públicas locais em Adelaide, além de uma universidade particular e três faculdades constituintes de universidades estrangeiras.', {'entities': [(3, 7, 'CARDINAL'), (41, 49, 'GPE'), (3, 7, 'CARDINAL')]})
('Massachusetts para viajar para o oeste, primeiro parando em Nashville, Tennessee e depois mudando para', {'entities': [(0, 13, 'GPE'), (40, 48, 'ORDINAL'), (60, 69, 'GPE'), (71, 80, 'GPE')]})
('"e" Ikiru ".', {'entities': [(4, 9, 'WORK_OF_ART')]})
('"Ficamos sabendo que dois produtores da Dateline haviam se registrado como IBOs e, durante meses, estavam conduzindo pesquisas encobertas para a história, que incluíam o uso de uma câmera escondida para filmar reuniões e conversas com IBOs.', {'entities': [(21, 25, 'CARDINAL'), (91, 96, 'DATE')]})
('reservas de antimónio na China) não tinham sido utilizadas.', {'entities': [(25, 30, 'GPE')]})
('Maria Nikolajeva caracterizou "Red Shift', {'entities': [(0, 16, 'PERSON'), (31, 40, 'WORK_OF_ART')]})
('A radiação de Vega inclui um', {'entities': [(14, 18, 'PERSON')]})
('Nova Orleans', {'entities': [(0, 12, 'GPE')]})
('o filme Maya Deren', {'entities': [(8, 18, 'PERSON')]})
('Pelopidas para o auxílio da Tessália.', {'entities': [(0, 9, 'GPE'), (28, 36, 'PERSON')]})
('o electrum "aspron trachy" vale um terceiro', {'entities': [(35, 43, 'ORDINAL')]})
('e previu que, se um partido marxista chegasse ao poder, seus líderes simplesmente tomariam o lugar da classe dominante contra a qual haviam lutado.', {'entities': [(28, 36, 'NORP')]})
('e se mudou para Jack', {'entities': [(16, 20, 'PERSON')]})
('Diário de amor livre americano foi "Lúcifer, o Portador da Luz" (1883-1907), editado por Moses Harman e Lois Waisbrooker, mas também existia', {'entities': [(21, 30, 'NORP'), (36, 43, 'PERSON'), (89, 101, 'PERSON'), (104, 120, 'PERSON')]})
('O governo da Malásia em 2007 proibiu o uso', {'entities': [(13, 20, 'GPE'), (24, 28, 'DATE')]})
('a "teoria de Rumpelstiltskin", na qual os nomes têm poder.', {'entities': [(13, 28, 'PERSON')]})
('Maceo Parker e rapper', {'entities': [(0, 12, 'PERSON')]})
('as linhas entre sátiras e sérios "anime estilo" produções, como o americano', {'entities': [(66, 75, 'NORP')]})
('Rozelle recusou a oferta; no entanto, o jogo seria instituído três temporadas depois.', {'entities': [(62, 84, 'DATE')]})
('Até 1998, os asteróides foram descobertos por um processo de quatro etapas.', {'entities': [(4, 8, 'DATE'), (61, 67, 'CARDINAL')]})
('de probabilidades esmagadoras, a resistência assíria continuou sob Ashur-uballit II (612–609 aC), que lutou para sair de Nínive', {'entities': [(67, 72, 'GPE'), (81, 83, 'NORP')]})
('Isso e o fato de que cerca de um milhão de afegãos', {'entities': [(21, 39, 'CARDINAL')]})
('Polônia.', {'entities': [(0, 7, 'GPE')]})
('a AFL e a NFL aumentaram em 1965.', {'entities': [(28, 32, 'DATE')]})
('Além disso, uma linha de produtos chamada de série "Rejuvenescedor" permitiu o uso de chipsets mais novos na A1000, e uma placa-mãe A1000 de reposição projetada pela Austrália.', {'entities': [(109, 114, 'PRODUCT')]})
('Bud Adams foi o único sobrevivente', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('de um campo de prisioneiros de guerra, que agora é o Sítio Histórico Nacional de Andersonville.', {'entities': [(81, 94, 'GPE')]})
('9,1 "de neve caiu.', {'entities': [(0, 3, 'CARDINAL')]})
('Hipótese de Alvarez que', {'entities': [(12, 19, 'PERSON')]})
('Em "O John W. Campbell Letters", Campbell diz, "O filho-da-arma toma conta de você no primeiro parágrafo, dá um nó em torno de você e o mantém amarrado em todos os parágrafos depois disso.', {'entities': [(86, 94, 'ORDINAL')]})
('O Egito estava dividido e em desordem, e os israelitas estavam lutando com outros povos da Ásia Ocidental', {'entities': [(2, 7, 'GPE')]})
('e respostas do catecismo presbiteriano.', {'entities': [(25, 38, 'NORP')]})
('Em 1', {'entities': [(3, 4, 'CARDINAL')]})
('Ele reforçou sua resistência ao subornar o rei alemão Henrique IV', {'entities': [(47, 53, 'NORP'), (54, 65, 'PERSON')]})
('Fortitudo e Alba foram relegados no final', {'entities': [(12, 16, 'PERSON')]})
('Peetham', {'entities': [(0, 7, 'GPE')]})
('De acordo com Kant em seu livro sobre', {'entities': [(14, 18, 'PERSON')]})
('e projetar sombras se estivessem a 10 parsecs da Terra.', {'entities': [(35, 45, 'QUANTITY')]})
('Alemanha, para a qual Domagk recebeu o Prêmio Nobel de 1939', {'entities': [(0, 8, 'GPE'), (22, 28, 'PERSON'), (55, 59, 'DATE')]})
('Schwarzenegger enquanto ele estava em um relacionamento com', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('dos bairros de Tóquio devastados pela guerra, disparados por Kurosawa', {'entities': [(15, 21, 'GPE')]})
('O país importa mais de US $ 6 bilhões', {'entities': [(15, 37, 'MONEY')]})
('no álbum do artista brasileiro Lenine "Falange Canibal', {'entities': [(20, 30, 'NORP'), (31, 37, 'PERSON'), (39, 54, 'WORK_OF_ART')]})
('o primeiro endosso', {'entities': [(2, 10, 'ORDINAL')]})
('A direção de cinema é concedida durante o Festival Internacional de Cinema de São Francisco, enquanto o Prêmio Akira Kurosawa é concedido durante o Festival Internacional de Cinema de Tóquio.', {'entities': [(104, 125, 'PERSON'), (146, 190, 'EVENT')]})
('Roane liberou a evidência.', {'entities': [(0, 5, 'PERSON')]})
('Campeonato de Badminton (2001), para se tornar', {'entities': [(25, 29, 'DATE')]})
('atualmente é visto em 2,8 milhões de lares em', {'entities': [(22, 33, 'CARDINAL')]})
('A popularidade do AIM no final dos anos 90 e nos anos 2000 levou a', {'entities': [(23, 42, 'DATE'), (46, 58, 'DATE')]})
('No início dos anos 80, havia cerca de 20 clones diferentes do Apple II', {'entities': [(1, 21, 'DATE'), (38, 40, 'CARDINAL'), (62, 70, 'PRODUCT')]})
('a União Soviética em', {'entities': [(0, 17, 'GPE')]})
('"em nome de um legislador da Louisiana que', {'entities': [(29, 38, 'GPE')]})
('No Reino Unido, Irlanda e Espanha, todas as temporadas estão disponíveis em um box set completo.', {'entities': [(3, 14, 'GPE'), (16, 23, 'GPE'), (26, 33, 'GPE'), (35, 54, 'DATE')]})
('O norte da Inglaterra, hoje foi amplamente substituído pelo nome outono.', {'entities': [(23, 27, 'DATE'), (65, 71, 'DATE')]})
('A taxa de mortalidade infantil no país é estimada em 12 por', {'entities': [(53, 55, 'CARDINAL')]})
('do tipo Am (n-CH-BTP), em que BTP representa 2,6-di (1,2,4-triazin-3-il) piridina, em soluções contendo n-CH-BTP e Am ions foi confirmado pelo EXAFS.', {'entities': [(45, 81, 'DATE')]})
('Dentro de semanas do anúncio de julho de 1959 da liga', {'entities': [(10, 17, 'DATE')]})
('Em 2160 aC, os governantes', {'entities': [(3, 7, 'CARDINAL')]})
('e a arte esquecendo que, como André Malraux e outros apontaram, tem havido grandes números', {'entities': [(30, 43, 'PERSON')]})
('Garner estava atento à "história geológica, arqueológica e cultural"', {'entities': [(0, 6, 'PERSON')]})
('Apenas algumas semanas antes, o irmão de Gus Grissom', {'entities': [(0, 28, 'DATE'), (41, 52, 'PERSON')]})
('Estreia dos Jogos Olímpicos de Inverno em 2006.', {'entities': [(12, 38, 'EVENT'), (42, 46, 'DATE')]})
("construir e detonar uma 'bomba suja' na área de Washington DC.", {'entities': [(48, 61, 'GPE')]})
('o sistema de Gibraltar, representa o início do encerramento do Oceano Atlântico e a fase final', {'entities': [(13, 22, 'GPE')]})
('de reparações pelo governo francês atraiu', {'entities': [(27, 34, 'NORP')]})
('Em 2005, Kournikova afirmou que se ela fosse', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (9, 19, 'PERSON')]})
('da moderna Dalyan, uma aldeia no', {'entities': [(11, 17, 'PERSON')]})
('"Edinburgh Parks", adjacente à RAAF Base Edinburgh.', {'entities': [(31, 50, 'FAC')]})
('Calhoun por traição.', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('Anéis de Newton', {'entities': [(9, 15, 'PERSON')]})
('os Estados Unidos durante', {'entities': [(0, 17, 'GPE')]})
('Cyan deu a Delman, que terminou', {'entities': [(11, 17, 'PERSON')]})
('"Lassie" e "" Älska mig "" ("Love me"), e mais tarde produziu "Shapes", um álbum de língua inglesa por grupo', {'entities': [(1, 7, 'PERSON'), (14, 19, 'PERSON')]})
('2\n!', {'entities': [(0, 1, 'CARDINAL')]})
('Junho de 2014, a porção noroeste de Andhra Pradesh', {'entities': [(0, 13, 'DATE')]})
('da Turquia, tem a sua sede em Ancara, e serve a cidade com', {'entities': [(30, 36, 'GPE')]})
('Em uma carta publicada no jornal francês "Le Monde" em 2009, a filha de Uderzo, Sylvie, atacou a decisão de seu pai de vender', {'entities': [(33, 40, 'NORP'), (55, 59, 'DATE'), (72, 78, 'PERSON'), (80, 86, 'PERSON')]})
('Cidadão chinês a ser premiado com um Nobel', {'entities': [(8, 14, 'NORP')]})
('Amiga 500', {'entities': [(6, 9, 'CARDINAL')]})
('Os Aces foram campeões em várias ligas em 1997, 1998, 2006 e 2007.', {'entities': [(42, 58, 'DATE'), (61, 65, 'DATE')]})
('Ariane 5 para lançar o avião espacial Hermes, e assim pretendia', {'entities': [(0, 6, 'PERSON')]})
('de cerca de 1.000 anos, a cultura Naqada se desenvolveu a partir de algumas pequenas comunidades agrícolas em uma poderosa', {'entities': [(3, 22, 'DATE'), (34, 40, 'GPE')]})
('Memorial los angeles', {'entities': [(0, 20, 'GPE')]})
('Em 1920', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Enquanto isso, Pontianus se casou', {'entities': [(15, 24, 'PERSON')]})
('Senhor de Aquiles de Cítia "e a oposição do Norte e do Sul, como evocado pela luta de Aquiles contra o príncipe Memphy Memnon, que por sua vez seria removido', {'entities': [(10, 17, 'PERSON'), (10, 17, 'PERSON')]})
('Na maior parte do tempo, ela conseguiu manter seu ranking entre 10 e 15 (seu ranking de altos escalões de carreira era o número 8), mas sua esperada reviravolta na final não ocorreu; ela só alcançou', {'entities': [(58, 71, 'CARDINAL')]})
('Uma nova linha ferroviária de Tirana via Aeroporto Internacional de Tirana para Durrës está atualmente planejada.', {'entities': [(30, 36, 'GPE'), (41, 74, 'FAC'), (80, 86, 'GPE')]})
('11 ".', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL')]})
('Jackson viu o aparente ligeiro como retorno por', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('de vaporização maior que ~ 42', {'entities': [(25, 29, 'GPE')]})
('todos os outros sons (incluindo dois, três e, eventualmente, música de quatro vozes e reprodução', {'entities': [(32, 36, 'CARDINAL'), (38, 42, 'CARDINAL'), (71, 77, 'CARDINAL')]})
('Boryaceae (que inclui apenas dois gêneros, "Borya" e "Alania"), e outros Asparagales permaneceu', {'entities': [(0, 5, 'PERSON'), (73, 84, 'PERSON')]})
('Embora os estudos de pesquisa tenham demonstrado que aproximadamente 25% dos americanos, canadenses e britânicos dizem que continuam acreditando que a estrela', {'entities': [(53, 72, 'PERCENT')]})
('"Simpósio", os participantes em um diálogo sobre o amor assumem que Aquiles e Pátroclo', {'entities': [(1, 9, 'WORK_OF_ART'), (68, 75, 'PERSON')]})
('A determinação de Tarkovsky de nunca mais trabalhar na União Soviética.', {'entities': [(18, 27, 'PERSON'), (53, 70, 'GPE')]})
('Libellus "aponta para mais contato entre Agostinho e os cristãos nativos porque os tópicos abordados', {'entities': [(41, 50, 'PERSON')]})
('e apoio para aqueles afetados pelo 2011', {'entities': [(35, 39, 'DATE')]})
('Dumuzi o pastor.', {'entities': [(9, 15, 'PERSON')]})
('o distribuidor médio faz apenas cerca de US $ 1.400 por ano e que muitos dos "distribuidores de alto nível', {'entities': [(25, 51, 'MONEY')]})
('Esta foi a última comissão que lhe foi confiada, já que Pedro não estava satisfeito com', {'entities': [(56, 61, 'PERSON')]})
('O AppleTalk foi lançado em 1985 e foi o principal protocolo usado por', {'entities': [(27, 31, 'DATE')]})
('"Ackryngton" em 1311 e', {'entities': [(16, 20, 'DATE')]})
('Bamford & Martin foi novamente em 1925 e a fábrica fechou em 1926, com', {'entities': [(34, 38, 'DATE'), (61, 65, 'DATE')]})
('The Hyndburn Borough', {'entities': [(4, 20, 'GPE')]})
('Começou no final dos anos 80, Cenlabration\nfoi um dos maiores festivais de', {'entities': [(9, 28, 'DATE'), (30, 42, 'PERSON')]})
('Osama bin Laden como o perpetrador', {'entities': [(0, 15, 'PERSON')]})
('Ao fazer isso, a Roma tornou-se apenas o terceiro time dos campeões', {'entities': [(17, 21, 'GPE'), (41, 49, 'ORDINAL')]})
('"Kagemusha" e "Ran", particularmente os últimos, são muitas vezes considerados entre os membros de Kurosawa.', {'entities': [(99, 107, 'PERSON')]})
('Atlântico e foram vistos até o sul como Bermudas e Madeira.', {'entities': [(40, 48, 'GPE')]})
('Em 367, Alexandre realizou um massacre dos cidadãos', {'entities': [(3, 6, 'CARDINAL')]})
('no final do outono, antes de seus horários de conferência começarem no inverno.', {'entities': [(71, 78, 'DATE')]})
('No entanto, Stevens observa que os ovários superiores são distribuídos entre os', {'entities': [(12, 19, 'PERSON')]})
('Não há registro de suas atividades depois de 170,', {'entities': [(45, 48, 'CARDINAL')]})
('Metallurgical Group por US $ 3 bilhões, tornando-se o maior', {'entities': [(24, 38, 'MONEY')]})
('Novembro de 2012.', {'entities': [(0, 16, 'DATE')]})
('Em 1 de março de 1881 (O.S), o pai de Alexandre, Alexandre II, foi assassinado por membros do', {'entities': [(49, 61, 'PERSON')]})
('Eu pesquiso\n\n<poem> ::: Oh, Alexander Selkirk sabia', {'entities': [(28, 45, 'PERSON')]})
('Estudiosos modernos como Francisco Forrest Martin concordam que os Artigos da Confederação', {'entities': [(25, 49, 'PERSON')]})
('Centro de Voo Espacial George C. Marshall e Comando de Material do Exército dos EUA, com sede no Redstone Arsenal.', {'entities': [(23, 41, 'PERSON')]})
('Alemanha durante', {'entities': [(0, 8, 'GPE')]})
('da Igreja de Cristo do Chalkè, e não muito depois, sob o pretexto de que', {'entities': [(23, 29, 'PERSON')]})
('população, tornando-se a população mais centralizada de qualquer estado na Austrália.', {'entities': [(75, 84, 'GPE')]})
('Egito inclui alguns', {'entities': [(0, 5, 'GPE')]})
('Em dezembro de 1831, nomeou Henry Clay, hoje senador pelo Kentucky, e John Sergeant, da Pensilvânia.', {'entities': [(28, 38, 'PERSON'), (58, 66, 'GPE'), (70, 83, 'PERSON'), (88, 99, 'GPE')]})
('do patriotismo russo', {'entities': [(15, 20, 'NORP')]})
('Estados Unidos em 1993.', {'entities': [(0, 14, 'GPE'), (18, 22, 'DATE')]})
('Mas, em um livro de memórias apresentado em 19 de novembro de 1821, Fresnel relatou dois experimentos em topázio mostrando que "nenhuma refração" era comum em', {'entities': [(44, 66, 'DATE'), (84, 88, 'CARDINAL')]})
('a província Ilíria da Região Circumboreal dentro do Reino Boreal.', {'entities': [(12, 18, 'NORP')]})
('Marcelo Gleiser argumentou que', {'entities': [(0, 15, 'PERSON')]})
('Os Falcons tiveram seu primeiro', {'entities': [(23, 31, 'ORDINAL')]})
('Schwarzenegger começou o peso', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('Maio, enquanto Lyngstad viajava sozinha.', {'entities': [(15, 23, 'PERSON')]})
('de oficiais militares de Parchami sob o pretexto', {'entities': [(25, 33, 'PERSON')]})
('e matéria orgânica vai ficar em suspensão por dias.', {'entities': [(46, 50, 'DATE')]})
('11 ataques em 2001 e a proliferação', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL'), (14, 18, 'DATE')]})
('por toda a sua existência, a partir de 1960.', {'entities': [(39, 43, 'DATE')]})
('kB em cada disco, organizado em 35 faixas', {'entities': [(32, 34, 'CARDINAL')]})
('do dia 19', {'entities': [(1, 9, 'DATE')]})
('Séculos XVII, o catecismo ("', {'entities': [(0, 12, 'DATE')]})
('O endosso de Schwarzenegger foi pensado para ser um impulso', {'entities': [(13, 27, 'PERSON')]})
('Em 2010, a população era de 47.723, um aumento de 3% em relação ao censo de 2000.', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (76, 80, 'DATE')]})
(', O escritor britânico Graham Hancock sugere, ao contrário do "Kebra Nagast", que a arca passou vários anos em', {'entities': [(13, 22, 'NORP'), (23, 37, 'PERSON'), (63, 75, 'WORK_OF_ART')]})
('e 1% para todos os outros compostos de antimônio.', {'entities': [(2, 4, 'PERCENT')]})
('e espaços abertos estabelecidos principalmente nos primeiros anos', {'entities': [(48, 65, 'DATE')]})
('os caminhos são ambíguos, como alguns polytonality, polymeter, outros medidores ambíguos ou ritmos e fraseado ambíguo, ou (Stein 2005, p. 79) qualquer aspecto', {'entities': [(129, 133, 'DATE'), (138, 140, 'CARDINAL')]})
('de sistemas operacionais estreou em 1986, tornou-se o sistema operacional padrão para a série RS / 6000', {'entities': [(36, 40, 'DATE')]})
('- comunismo anarquista no Território Livre de', {'entities': [(24, 42, 'GPE')]})
('Agostinho de Cantuária (nascido primeiro terço do século VI', {'entities': [(0, 9, 'PERSON'), (32, 40, 'ORDINAL')]})
('Revista "Talk" no final de 1999, Schwarzenegger foi perguntado se ele pensava', {'entities': [(18, 31, 'DATE'), (33, 47, 'PERSON')]})
('Texas, um estado que tem uma população cinco vezes maior.', {'entities': [(0, 5, 'GPE'), (39, 44, 'CARDINAL')]})
('a quarta rodada antes de perder para Jana Novotná.', {'entities': [(37, 49, 'PERSON')]})
('seu uso de um modelo DB5 no filme de 1964', {'entities': [(37, 41, 'DATE')]})
('e iria estudá-lo extensivamente, primeiro com', {'entities': [(33, 41, 'ORDINAL')]})
('Julho.', {'entities': [(0, 5, 'DATE')]})
('Para Stirner, os direitos eram "fantasmas"', {'entities': [(5, 12, 'PERSON')]})
('Erlich na busca de uma droga para tratar a sífilis, alcançou sucesso com', {'entities': [(0, 6, 'PERSON')]})
('Osamu Tezuka, que foi profundamente influenciado por personagens de animação como Betty Boop, que foi desenhada com', {'entities': [(0, 12, 'PERSON'), (82, 92, 'PERSON')]})
('Andersson escreveu e enviou', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('Ikponwosa Ero, que é da Nigéria, como o primeiro', {'entities': [(0, 13, 'PERSON'), (24, 31, 'GPE')]})
('Na escola, Schwarzenegger foi academicamente mediano, mas se destacou por seu caráter "alegre, bem-humorado e exuberante".', {'entities': [(11, 25, 'PERSON')]})
('Isto comparado a uma taxa nacional ajustada sazonalmente de 5,4%.', {'entities': [(60, 64, 'PERCENT')]})
('primeira pós-temporada vencer desde 1947, vencendo os playoffs Wild Card.', {'entities': [(36, 40, 'DATE')]})
('Pallavas, que eram originalmente executivos sob os reis de Satavahana, não eram um poder político reconhecido antes do século 2 dC e foram arrastados por', {'entities': [(59, 69, 'PERSON')]})
('seus vizinhos, incluindo o Império Mitanni, Assíria e Canaã.', {'entities': [(25, 42, 'GPE'), (44, 51, 'PERSON'), (54, 59, 'GPE')]})
('de 26.', {'entities': [(3, 5, 'CARDINAL')]})
('Robey (1998) determinou que pelo menos 2 horas', {'entities': [(28, 46, 'TIME')]})
('Em 1989', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Cimérios que haviam tentado invadir', {'entities': [(0, 8, 'NORP')]})
('Zeus para ajudar os troianos a ganhar terreno', {'entities': [(0, 4, 'PERSON')]})
('Recurso dos dispositivos de Newton', {'entities': [(28, 34, 'GPE')]})
('a trilogia Earthsea "o mais desafiador e mais rico', {'entities': [(11, 19, 'PERSON')]})
('Novembro, enquanto o principal circuito profissional, a National Football League, joga de setembro a', {'entities': [(90, 98, 'DATE')]})
('do século XVII, com seus centros em Florença, Veneza e Roma, e a escola clássica', {'entities': [(1, 14, 'DATE'), (46, 52, 'GPE'), (55, 59, 'GPE')]})
('de Ancyra, sobre quem pouco se conhece, incluiu Proklos e Hilarios que eram nativos da aldeia desconhecida de Kallippi, e sofreram repressão sob o imperador.', {'entities': [(48, 55, 'PERSON'), (58, 66, 'WORK_OF_ART'), (110, 118, 'GPE')]})
('Humphrey', {'entities': [(0, 8, 'PERSON')]})
('veja a seção Compatibilidade.', {'entities': [(13, 28, 'LAW')]})
('do exército General Vaccaro', {'entities': [(20, 27, 'PERSON')]})
('o primeiro', {'entities': [(2, 10, 'ORDINAL')]})
('de seus direitos constitucionais, que mais tarde foi estendido aos jovens na decisão federal "re Gault" (1967) do ano seguinte.', {'entities': [(97, 102, 'GPE'), (105, 109, 'DATE')]})
('O único aeroporto internacional do país é o Aeroporto Internacional de Tirana.', {'entities': [(42, 77, 'FAC')]})
('Estes incluem, por exemplo, os antibióticos beta-lactâmicos, que incluem as penicilinas (produzidas por fungos do género Penicillium), as cefalosporinas e os carbapenemes.', {'entities': [(121, 132, 'WORK_OF_ART')]})
('Quando cinco russos abriram fogo, os Aleutas fugiram.', {'entities': [(7, 12, 'CARDINAL')]})
('"\n\nEmbora ele não tenha conseguido implementar esse objetivo, o tempo de Jackson no cargo assistiu a várias outras reformas.', {'entities': [(73, 80, 'PERSON')]})
('Novembro de 2006.', {'entities': [(0, 16, 'DATE')]})
('Adalbert foi bem educado, tendo estudado por aproximadamente dez anos (970-80) em', {'entities': [(45, 69, 'DATE'), (71, 77, 'CARDINAL')]})
('Moeda afegã, dirigia uma pequena companhia aérea chamada Balkh Air e formava relações com países como o Uzbequistão.', {'entities': [(104, 115, 'GPE')]})
('Pouco se sabe da vida de Andreas Capellanus, mas presume-se que ele tenha sido um cortesão de Marie de Champagne.', {'entities': [(94, 112, 'PERSON')]})
('Em dois dias', {'entities': [(3, 12, 'DATE')]})
('Artigo II, Seção I, Cláusula V impede nominalmente indivíduos que não são cidadãos naturais', {'entities': [(0, 9, 'LAW'), (11, 30, 'LAW')]})
('Scarlatti deixou Nápoles e', {'entities': [(0, 9, 'PERSON'), (17, 24, 'GPE')]})
('Ariane 5 para lançamentos duplos', {'entities': [(0, 6, 'PERSON'), (7, 8, 'CARDINAL')]})
('Mississippi mais afetado por tornados é por vezes referido', {'entities': [(0, 11, 'GPE')]})
('Ela também fez uma parceria com Larisa Neiland em duplas de mulheres, e eles perderam', {'entities': [(32, 46, 'PERSON')]})
('Nascido na Arábia Saudita, Zubaydah mudou-se para a Cisjordânia quando era adolescente, onde ingressou', {'entities': [(11, 25, 'GPE'), (27, 35, 'PERSON'), (50, 63, 'GPE')]})
('Iraque e Síria', {'entities': [(0, 6, 'GPE'), (9, 14, 'GPE')]})
('Persas durante o bizantino', {'entities': [(0, 6, 'NORP'), (17, 26, 'NORP')]})
('Outubro, uma vez que seus temas perdem força rapidamente quando o feriado acaba, e a publicidade começa a se concentrar no Natal.', {'entities': [(0, 7, 'DATE'), (64, 73, 'DATE'), (123, 128, 'DATE')]})
('Ghani', {'entities': [(0, 5, 'PERSON')]})
('Alpheus, um deus do rio, estava apaixonado por Artemis, mas ele percebe que não pode fazer nada', {'entities': [(47, 54, 'PRODUCT')]})
('Nínive nunca foi reconstruída, e 200 anos depois de ter sido demitido Xenophon relatou apenas pequenos números', {'entities': [(33, 41, 'DATE')]})
('Zubaydah revelou inteligência útil quando foi usado um interrogatório aprimorado, incluindo a identificação de dois suspeitos importantes.', {'entities': [(111, 115, 'CARDINAL')]})
('A saúde mundial de 2014', {'entities': [(19, 23, 'DATE')]})
('MessagePad', {'entities': [(0, 10, 'GPE')]})
('Na magnitude 6,5, é visível em instrumentos de pequena abertura, mas é necessário um telescópio de abertura de 100 mm', {'entities': [(13, 16, 'CARDINAL'), (111, 114, 'CARDINAL')]})
('O médico assistente disse a John Kiriakou, o co-líder do grupo da CIA que apreendeu Zubaydah, que nunca tinha visto um paciente sobreviver a feridas tão graves.', {'entities': [(28, 41, 'PERSON'), (84, 92, 'PERSON')]})
('procurou por ele por quatro anos até 2002, quando foi descoberto que ele havia morrido em um acidente em 1989.', {'entities': [(21, 41, 'DATE'), (105, 109, 'DATE')]})
('No entanto, agora existem quase 20 diferentes igrejas cristãs assírias', {'entities': [(26, 34, 'CARDINAL')]})
("Em 2011, o People's", {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Alexandria em uma das poucas pontes sobre o vermelho', {'entities': [(0, 10, 'GPE')]})
('e a privacidade de 1974', {'entities': [(19, 23, 'DATE')]})
('O Apple II original foi descontinuado no início de 1981, tendo sido substituído pelo II +.', {'entities': [(2, 10, 'PRODUCT'), (85, 89, 'PERSON')]})
('A palavra "adobe" existe há cerca de 4000 anos, com relativamente pouca mudança na pronúncia ou no significado.', {'entities': [(28, 46, 'DATE')]})
('Anaïs Nin nasceu em Neuilly, na França, filho de Joaquín Nin, pianista e compositor cubano de', {'entities': [(0, 9, 'PERSON'), (32, 38, 'GPE'), (49, 60, 'PERSON'), (84, 90, 'NORP')]})
('O designer foi Jean Beaulieu.', {'entities': [(15, 28, 'PERSON')]})
('Assure-se no final dos anos 250 até o início dos anos 260.', {'entities': [(0, 5, 'PERSON'), (11, 31, 'DATE')]})
('A revolta alemã conhecida como a Revolução Alemã de 1918-1919, que estabeleceu a República Soviética da Baviera, os anarquistas Gustav Landauer, Silvio Gesell e Erich Mühsam tiveram importantes posições de liderança dentro das estruturas dos conselheiros revolucionários.', {'entities': [(31, 48, 'EVENT'), (128, 143, 'PERSON'), (145, 158, 'PERSON'), (161, 173, 'PERSON')]})
('Um número de pequenos bairros, como Bayou Rapides, Bayou Robert e Hynson Bayou, serpenteiam por toda a cidade.', {'entities': [(36, 49, 'PERSON'), (51, 63, 'PRODUCT')]})
('para garantir Stafford e Cernan', {'entities': [(14, 22, 'GPE'), (25, 31, 'PERSON')]})
('destes foi iniciado em Nova York em 1911.', {'entities': [(36, 40, 'DATE')]})
('64 porto de', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL')]})
('a vitória fascista em 1939 em uma amarga luta contra os stalinistas, que controlavam grande parte da distribuição de ajuda militar ao país.', {'entities': [(22, 26, 'DATE')]})
('Entre outras aventuras, a Atalanta participou da caçada ao Javali Calydoniano, que Artemis', {'entities': [(26, 34, 'GPE'), (83, 90, 'NORP')]})
('a catedral, audível a mais de uma milha (1600 m) de distância, e disse exigir mais de 24', {'entities': [(30, 39, 'QUANTITY'), (41, 47, 'QUANTITY'), (78, 88, 'CARDINAL')]})
('do albanês', {'entities': [(3, 10, 'NORP')]})
('Theodor Adorno sentiu que a estética', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('Como presidente, Jackson procurou promover os direitos do "homem comum" contra uma "aristocracia corrupta" e preservar a União.', {'entities': [(17, 24, 'PERSON')]})
('O casal passou a noite de núpcias na casa de Tsesarevich', {'entities': [(45, 56, 'PERSON')]})
('No entanto, dois terços do país', {'entities': [(12, 23, 'CARDINAL')]})
('de Hercules em 1970 "Hercules em Nova York', {'entities': [(15, 19, 'DATE')]})
('de Madras (agora Chennai) ".', {'entities': [(17, 24, 'GPE')]})
('Em setembro', {'entities': [(3, 11, 'DATE')]})
('As catacumbas de Alexandria, conhecidas como "Kom El Shoqafa", estão a uma curta distância a sudoeste do pilar, consistem em um labirinto de vários níveis,', {'entities': [(17, 27, 'GPE')]})
('No entanto, Pedro fez um último esforço para "recuperar" seu filho.', {'entities': [(12, 17, 'PERSON')]})
('O francês Pierre-Joseph Proudhon é considerado o primeiro autoproclamado anarquista, um rótulo que ele adotou em seu trabalho inovador "What is Property?', {'entities': [(2, 9, 'NORP'), (10, 32, 'PERSON'), (49, 57, 'ORDINAL')]})
('a companhia ferroviária nacional Hekurudha Shqiptare.', {'entities': [(33, 52, 'PERSON')]})
('Em 2016, representou diretamente 8,4% do PIB, embora incluindo', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Gould critica as fontes de Jensen incluindo seu uso de 1926 de Catharine Cox', {'entities': [(0, 5, 'PERSON'), (27, 33, 'PERSON'), (55, 59, 'DATE')]})
('Os descobridores denominaram o elemento 85 "alabamine" e atribuíram-lhe o símbolo', {'entities': [(40, 42, 'CARDINAL')]})
('Aos 23 anos, ele publicou seu primeiro poema, "Hinos aos Deuses".', {'entities': [(4, 6, 'CARDINAL'), (30, 38, 'ORDINAL'), (47, 63, 'WORK_OF_ART')]})
('Barry Gibb e Robin Gibb.', {'entities': [(0, 10, 'PERSON'), (13, 23, 'PERSON')]})
('o complexo pirâmide de Gizé ao pé da', {'entities': [(23, 27, 'GPE')]})
('Jackson então levou', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('Em 990 ele foi para', {'entities': [(3, 6, 'CARDINAL')]})
('Embora o argônio não seja tóxico, ele é 38% mais denso que o ar e, portanto, é considerado um asfixiante perigoso em áreas fechadas.', {'entities': [(40, 43, 'PERCENT')]})
('Os restos mortais de Einstein foram cremados', {'entities': [(21, 29, 'PERSON')]})
('de 1891-1892 e a epidemia de cólera que se seguiu permitiram alguma atividade liberal, como o governo russo não pôde lidar com a crise e teve que permitir zemstvos ajudar com alívio (entre outros, Tolstoy ajudou a organizar cozinhas de sopa', {'entities': [(102, 107, 'NORP')]})
('("Rrethimi i Shkodrës") de 1504, confirma que ele folheou tais crônicas escritas em', {'entities': [(2, 10, 'PERSON'), (13, 21, 'PERSON')]})
('para 7', {'entities': [(5, 6, 'CARDINAL')]})
('O açude do outro lado do Yamuna era', {'entities': [(25, 31, 'GPE')]})
('Na categoria de alimentos, a Nutrilite recebeu os prêmios "Platinum" e "Gold" na Malásia, China, Taiwan, Tailândia e Ásia, na pesquisa "Marcas de confiança da Ásia", do "Reader\'s Digest".', {'entities': [(81, 88, 'GPE'), (90, 95, 'GPE'), (97, 103, 'GPE'), (105, 114, 'GPE'), (167, 186, 'WORK_OF_ART')]})
('Cerca de 53,4% da população do país vive nas cidades.', {'entities': [(0, 14, 'PERCENT')]})
('(2011) relataram melhorias na memória de curto prazo auditivo-visual.', {'entities': [(1, 5, 'DATE')]})
('Durante essa temporada, eles ganharam seu único jogo do campeonato da NFC', {'entities': [(8, 22, 'DATE')]})
('Desde 2012, oficial independente', {'entities': [(6, 10, 'DATE')]})
('Bonaparte na Itália, e ele conduziu', {'entities': [(0, 9, 'PERSON'), (13, 19, 'GPE')]})
('Ged patches seu barco', {'entities': [(0, 3, 'PERSON')]})
('nossa Constituição e o compromisso que ela incorpora', {'entities': [(6, 18, 'LAW')]})
('de Vladimir Lenin, foram capturados e enforcados.', {'entities': [(3, 17, 'PERSON')]})
('Layouts de teclado americano, mas não ofereceu Dvorak.', {'entities': [(19, 28, 'NORP'), (47, 53, 'PERSON')]})
('O roteiro foi enviado para Goskino em', {'entities': [(27, 34, 'PERSON')]})
('leste da Síria se tornaram alvo de ataques', {'entities': [(9, 14, 'GPE')]})
('Afeganistão é principalmente uma sociedade tribal com diferentes regiões', {'entities': [(0, 11, 'GPE')]})
('Corre de 87 °', {'entities': [(9, 13, 'QUANTITY')]})
('A afasia de Broca também aparece em algumas pessoas.', {'entities': [(12, 17, 'PERSON')]})
('Dezembro de 1991 e o final', {'entities': [(0, 16, 'DATE')]})
('de 102.484 habitantes no 2010', {'entities': [(3, 10, 'CARDINAL'), (25, 29, 'DATE')]})
('do Unix para Macintoshes baseados em 68k.', {'entities': [(37, 40, 'CARDINAL')]})
('Outros centros de peregrinação em Andhra', {'entities': [(34, 40, 'GPE')]})
('Presença muçulmana na Península Ibérica, a palavra "ojalá" na língua espanhola', {'entities': [(69, 77, 'NORP')]})
('A Ásia tem quatro principais centros financeiros:', {'entities': [(11, 17, 'CARDINAL')]})
('Desde 2015, a Aston Martin tem procurado aumentar seu apelo', {'entities': [(6, 10, 'DATE'), (14, 26, 'PERSON')]})
('Aruba é um dos quatro países que formam', {'entities': [(0, 5, 'GPE'), (15, 21, 'CARDINAL')]})
('para uma ordenação oficial, Sulaqa entrou em comunhão com', {'entities': [(28, 34, 'PERSON')]})
('Cartões com chave 1,5 V só não entrarão em slots de 3,3 V', {'entities': [(18, 21, 'CARDINAL')]})
('e chumbo, revestimento de cabo elétrico, tipo metal (por exemplo, para máquinas de impressão de linotipo), solda (algumas soldas "sem chumbo" contêm 5%', {'entities': [(149, 151, 'PERCENT')]})
('13 slot de comando em vez disso.', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL')]})
('Ele ganhou 99 votos eleitorais, mais do que qualquer outro candidato, mas ainda com menos de 131, o que ele precisava para uma maioria verdadeira.', {'entities': [(11, 13, 'CARDINAL'), (93, 96, 'CARDINAL')]})
('seu filho de nove anos, Henry, forçando os exércitos franceses e escoceses', {'entities': [(24, 29, 'PERSON')]})
('colônia ficou economicamente marginalizada como a Grande Peste e Barbary', {'entities': [(65, 72, 'GPE')]})
('por todos os meios possíveis contra as tropas dos reinos búlgaro, sérvio e montenegrino.', {'entities': [(57, 64, 'NORP'), (66, 72, 'NORP')]})
('Alemanha.', {'entities': [(0, 8, 'GPE')]})
('William A. Egan iria definir posições sobre as quais a AFN e outras partes interessadas poderiam concordar.', {'entities': [(0, 15, 'PERSON')]})
('Hector fora dos portões de Tróia.', {'entities': [(0, 6, 'PERSON')]})
('103.300 para cuidados de saúde e assistência social.', {'entities': [(0, 7, 'CARDINAL')]})
('K. Dick história curta "Nós podemos lembrar para você por atacado".', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('Arthur Danto descreveu essa reação como "kallifobia" (depois da palavra grega para beleza, κάλλος "kallos").', {'entities': [(0, 12, 'PERSON')]})
('Outubro de 1978, primeiro no leste do Afeganistão (ver Iniciação do', {'entities': [(0, 15, 'DATE'), (17, 25, 'ORDINAL'), (38, 49, 'GPE')]})
('Anna sua cruz, mas para ela não era suficientemente grande o suficiente para todos os espectadores testemunharem o juramento.', {'entities': [(0, 4, 'PERSON')]})
('Durante sua temporada de estreia, ele jogou em dois jogos, onde acumulou um recorde', {'entities': [(47, 51, 'CARDINAL')]})
('Fresnel anunciou que havia encontrado, por uma "solução mecânica", uma fórmula para a refletividade do componente "p", que previa que "a refletividade era zero no ângulo de Brewster".', {'entities': [(155, 159, 'CARDINAL'), (173, 181, 'PERSON')]})
('Muitos fornos permanecem nas ilhas hoje, e cerâmica', {'entities': [(35, 39, 'DATE')]})
('Rock em 6 de agosto.', {'entities': [(8, 19, 'DATE')]})
('Los Angeles.', {'entities': [(0, 11, 'GPE')]})
('a campanha liderada pelos EUA contra o Taleban, juntamente com o general Fahim, Ismail Khan e Mohammad Mohaqiq.', {'entities': [(73, 78, 'PERSON'), (80, 91, 'PERSON'), (94, 110, 'PERSON')]})
('um acumulador primário e um acumulador secundário, em que o segundo é utilizado por instruções apenas ao multiplicar (MUL AB) ou dividir (DIV AB);', {'entities': [(39, 49, 'ORDINAL'), (60, 67, 'ORDINAL')]})
('para a Assíria.', {'entities': [(7, 14, 'PERSON')]})
('Eles forneceram representação legal em trinta e três desses casos e serviram como amicus nos dezoito restantes.', {'entities': [(39, 52, 'CARDINAL'), (93, 100, 'DATE')]})
('e opera a cada hora a cada dia.', {'entities': [(22, 30, 'DATE')]})
('Fältskog e Lyngstad contribuíram com idéias no estágio de estúdio.', {'entities': [(11, 19, 'GPE')]})
('escravos eram de propriedade de Jackson em três seções da plantação de Hermitage.', {'entities': [(32, 39, 'GPE'), (43, 47, 'CARDINAL')]})
('o draft da NFL de 2014 com o qual eles selecionaram Jake Matthews, que jogou como tackle ofensivo para o Texas A & M.', {'entities': [(18, 22, 'DATE'), (52, 65, 'PERSON'), (105, 110, 'GPE')]})
('Albânia permaneceu sob otomano', {'entities': [(0, 7, 'GPE'), (23, 30, 'NORP')]})
('85 Tory MPs formaram-se em um grupo de pressão', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL'), (3, 7, 'NORP')]})
('Uma pequena instalação, mostra a história de toda a Louisiana, com ênfase em', {'entities': [(52, 61, 'GPE')]})
('de Blair Athol, Kilburn e Enfield e os subúrbios do sul', {'entities': [(3, 14, 'PERSON'), (16, 23, 'GPE'), (26, 33, 'GPE')]})
('O grupo americano foi a Odinist Fellowship, fundada pelo imigrante dinamarquês Else Christensen em 1969.', {'entities': [(8, 17, 'NORP'), (67, 78, 'NORP'), (84, 95, 'PERSON'), (99, 103, 'DATE')]})
('No final do dia, Ani tocou algumas músicas no palco principal em frente', {'entities': [(10, 15, 'DATE'), (17, 20, 'PERSON')]})
('o solstício de inverno (21 ou 22 de dezembro).', {'entities': [(0, 22, 'DATE'), (24, 26, 'CARDINAL'), (30, 44, 'DATE')]})
('de 1998 a maioria dos fuzileiros navais dos EUA', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('da etimologia popular, e alguns estudiosos modernos, ligaram Artemis (Doric "Artamis") a ἄρταμος, "artamos", isto é, "açougueiro" ou, como Platão fez em "Cratylus", a "artemḗs", ou seja, "seguro", "ileso", "ileso", "puro", "a donzela de aço inoxidável".', {'entities': [(61, 68, 'PRODUCT'), (77, 84, 'WORK_OF_ART'), (139, 145, 'PERSON')]})
('van Beethoven.', {'entities': [(0, 13, 'PERSON')]})
('e comercialmente bem sucedido filme thriller de ficção científica "O Exterminador do Futuro".', {'entities': [(67, 91, 'WORK_OF_ART')]})
('A legislatura Alabama dominada ruralmente consistentemente subfinanciada escolas', {'entities': [(14, 21, 'GPE')]})
('Por exemplo, os Estados Unidos haviam processado', {'entities': [(13, 30, 'GPE')]})
('O estado de oxidação +5 é mais estável.', {'entities': [(22, 23, 'CARDINAL')]})
('Ged tem um encontro assustador com uma criatura sombria, que ele mais tarde percebe ser o seu lado sombrio.', {'entities': [(0, 3, 'PERSON')]})
(', "SOS" atingiu o número 10 na Record World Top', {'entities': [(18, 27, 'CARDINAL')]})
('Ghani se tornou', {'entities': [(0, 5, 'PERSON')]})
('de grau 5 ou mais.', {'entities': [(8, 9, 'CARDINAL')]})
('Aeroporto de Adelaide, em', {'entities': [(0, 21, 'FAC')]})
('Na primavera', {'entities': [(1, 12, 'DATE')]})
('de 1998 e APG II (2003) atribuiu o Alismatales às monocotiledôneas, o que pode ser pensado', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (10, 16, 'PRODUCT'), (18, 22, 'DATE')]})
('Conrad foi retratado por um ator diferente, Peter Scolari, em', {'entities': [(0, 6, 'PERSON'), (44, 57, 'PERSON')]})
('Cabul, bem como em muito', {'entities': [(0, 5, 'GPE')]})
('Antes de grande influência do exterior, havia aproximadamente 25.000 Aleutas no arquipélago.', {'entities': [(46, 68, 'CARDINAL')]})
('Os dispositivos executaram o sistema operacional Newton.', {'entities': [(49, 55, 'GPE')]})
('e actínio vs. tório em um processo de dois estágios.', {'entities': [(38, 42, 'CARDINAL')]})
('Além disso, para ajudar a conspiração, Maria adotou', {'entities': [(39, 44, 'PERSON')]})
('Os soldados então travaram uma batalha de três dias contra a população de Roma, e esta batalha terminou depois de várias partes da cidade', {'entities': [(42, 51, 'DATE'), (74, 78, 'GPE')]})
('Oceano em fevereiro', {'entities': [(10, 19, 'DATE')]})
('de Aquiles do sexto século', {'entities': [(3, 10, 'PERSON'), (12, 26, 'DATE')]})
('Alexander Cochrane e mais tarde o General Edward Pakenham, consistiam em mais de 10.000 soldados, muitos dos quais', {'entities': [(0, 18, 'PERSON'), (42, 57, 'PERSON'), (81, 87, 'CARDINAL')]})
('o segundo sendo concluído oito meses depois.', {'entities': [(2, 9, 'ORDINAL'), (26, 43, 'DATE')]})
('em 6 de outubro de 2009.', {'entities': [(3, 23, 'DATE')]})
('Eve 1963 tempestade de neve e de 1993', {'entities': [(33, 37, 'DATE')]})
('a Copa CEV em 2013.', {'entities': [(14, 18, 'DATE')]})
('Khyber Pass, Akbar Khan e o exército afegão não conseguiram', {'entities': [(13, 23, 'PERSON'), (37, 43, 'NORP')]})
('Washington recusou essa oferta.', {'entities': [(0, 10, 'GPE')]})
('Akira Kurosawa', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('No caso especial dos meios "isotrópicos", as frentes de onda secundárias devem ser "esféricas", e a construção de Huygens implica então que', {'entities': [(114, 121, 'PERSON')]})
('A equipe havia postado três pódios e foi operada pela Alan Docking Racing.', {'entities': [(23, 27, 'CARDINAL'), (54, 73, 'PERSON')]})
('Sepulturas dos mortos são decoradas em lugares como Te Awamutu, e o dia Anzac bate o jogo Aussie Rules em', {'entities': [(52, 62, 'PERSON'), (90, 96, 'NORP')]})
('100 empregadores "por Mediacorp Canada Inc.', {'entities': [(0, 3, 'CARDINAL')]})
('seu valor exato (m) é baseado em uma polegada definida por 1 metro = 39,37 polegadas exatamente, conforme estabelecido pela Ordem de Mendenhall.', {'entities': [(59, 66, 'QUANTITY'), (69, 84, 'QUANTITY')]})
('pode continuar por anos após o derrame.', {'entities': [(19, 23, 'DATE')]})
('Pedro, o Grande, o pai de Alexei.', {'entities': [(26, 32, 'PERSON')]})
('Prussianos que o assassinaram e, portanto, foi comprado por poloneses.', {'entities': [(0, 10, 'NORP')]})
('Em 26 de abril, Matt Ryan (quarterback do Boston College) foi escalado em terceiro lugar no geral em 2008', {'entities': [(3, 14, 'DATE'), (16, 25, 'PERSON'), (74, 82, 'ORDINAL')]})
('"Alameda" é o espanhol para "bosque de álamos" ou "avenida arborizada", e foi escolhido em 1853 pelo voto popular.', {'entities': [(1, 8, 'GPE'), (14, 22, 'NORP'), (91, 95, 'DATE')]})
('A rota 6 começa em Sidi Gaber El Sheikh em', {'entities': [(19, 29, 'FAC'), (30, 39, 'GPE')]})
('"Zeitschrift für Physik".', {'entities': [(1, 23, 'PERSON')]})
('Asparagales como o Asphodeli (Xanthorrhoeaceae), Narcissi (Amaryllidaceae) e Irides (Iridaceae), o restante é agora alocado para outras ordens.', {'entities': [(0, 11, 'PERSON'), (19, 28, 'PERSON'), (30, 46, 'PERSON'), (77, 83, 'PERSON')]})
('Lucy "espaçonave para', {'entities': [(0, 4, 'PERSON')]})
('Jackson também co-propriedade de seu filho', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('Contra o Napoli, a Roma também competir no "Derby del Sole", que significa "Derby of the Sun".', {'entities': [(9, 15, 'GPE'), (19, 23, 'GPE'), (44, 58, 'GPE'), (44, 49, 'GPE')]})
('Agosto de 1842 a situação transbordou e bandas', {'entities': [(0, 14, 'DATE')]})
('Os beteemitas enviaram a Quiriate-Jearim, ou Baal-Judá, para que a Arca fosse removida;', {'entities': [(45, 54, 'PERSON')]})
('Segmento central, da RFZ à Zona de Fratura de Florianópolis (FFZ, ao norte de Walvis Ridge e Rio Grande Rise);', {'entities': [(78, 90, 'GPE')]})
('Órbita terrestre 31 anos depois.', {'entities': [(17, 31, 'DATE')]})
('Alexander tinha em relação a sua madrasta, a princesa Catherine Dolgorukov, ele, no entanto, permitiu-lhe permanecer no Palácio de Inverno', {'entities': [(54, 74, 'PERSON'), (118, 138, 'FAC')]})
('taxas de expansão que a NHL impôs a eles), e três dos quatro foram forçados a se mudar dentro de 20 anos.', {'entities': [(45, 49, 'CARDINAL'), (54, 60, 'CARDINAL'), (87, 104, 'DATE')]})
('citou Kurosawa como um', {'entities': [(6, 14, 'PERSON')]})
('Hayao Miyazaki declarou que ele desprezava', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('de Redwall são liderados por um', {'entities': [(3, 10, 'PERSON')]})
('a cordilheira Hindu Kush, que experimenta invernos muito frios.', {'entities': [(42, 50, 'DATE')]})
('Igreja Presbiteriana em Nashville.', {'entities': [(24, 33, 'GPE')]})
('o 45º aniversário', {'entities': [(2, 4, 'ORDINAL')]})
('Em 3', {'entities': [(3, 4, 'CARDINAL')]})
('A tela do Apple II forneceu dois pixels por ciclo de subportadora.', {'entities': [(28, 32, 'CARDINAL')]})
('Agat 9 tinha Apple II', {'entities': [(0, 6, 'DATE')]})
('Kamgar Sangh, citação 1960 AIR571, 1960 SCR (2) 841).', {'entities': [(0, 12, 'PERSON'), (22, 26, 'DATE'), (22, 26, 'DATE'), (48, 51, 'CARDINAL')]})
('Como alternativa, a Telephus realizou', {'entities': [(20, 28, 'PERSON')]})
('Alabama são servidos por estações em', {'entities': [(0, 7, 'GPE')]})
('Um escravo pertencente a Hero, Pseudolus deseja comprar, ganhar ou roubar sua liberdade.', {'entities': [(31, 40, 'PERSON')]})
('A década de 1960 foi uma época tumultuada nos Estados Unidos, e o interesse público nas liberdades civis passou por um crescimento explosivo.', {'entities': [(43, 60, 'GPE')]})
('Eles listaram quarenta e quatro advogados voluntários que', {'entities': [(14, 31, 'CARDINAL')]})
('ele para fazer a paz no próximo ano em Newcastle.', {'entities': [(39, 48, 'GPE')]})
('Afeganistão é administrativamente dividido', {'entities': [(0, 11, 'GPE')]})
('para a província de New Brunswick.', {'entities': [(20, 33, 'GPE')]})
('da tentativa de Ged de tornar todo', {'entities': [(16, 19, 'PERSON')]})
('Count Buffon e independentemente reinventado por Fresnel, é usado em lupas de tela', {'entities': [(6, 12, 'PERSON')]})
('de um grande estádio que data de cerca de 100 aC.', {'entities': [(33, 45, 'CARDINAL')]})
('Marc também formou um grupo com Black Silver chamado', {'entities': [(0, 4, 'PERSON')]})
('Jackson foi amplamente reverenciado no', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('Paris semanalmente Charlie Hebdo, presumivelmente por seu trabalho controverso, "Astérix" criador', {'entities': [(0, 5, 'GPE'), (6, 13, 'DATE'), (19, 32, 'PERSON'), (81, 88, 'WORK_OF_ART')]})
('Em 1748, o conde Buffon propôs a trituração de prismas como degraus em um único pedaço de vidro.', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Dois meses depois, sob pressão internacional, um segundo turno de votação entre', {'entities': [(0, 17, 'DATE'), (49, 56, 'ORDINAL')]})
('No final do século XIII, Carlos de Anjou conquistou os territórios albaneses dos bizantinos e estabeleceu', {'entities': [(1, 23, 'DATE')]})
('da milícia da Geórgia, e marcharam para encontrar as tropas da Geórgia.', {'entities': [(14, 21, 'GPE'), (14, 21, 'GPE')]})
('500 estava sem monitor.', {'entities': [(0, 3, 'CARDINAL')]})
('Lou Ferrigno provou não ser uma ameaça, e um mais leve do que o habitual', {'entities': [(0, 12, 'PERSON')]})
('de 4.096 cores', {'entities': [(3, 8, 'CARDINAL')]})
('do mito, a morte de Aquiles, portanto, veio em retribuição por este sacrilégio.', {'entities': [(20, 27, 'PERSON')]})
('"e" Memoirs v. Massachusetts', {'entities': [(15, 28, 'GPE')]})
('Em 14 de agosto de 1959, a primeira reunião da liga foi realizada em Chicago, e os afretamentos foram concedidos a Dallas, Nova York, Houston, Denver, Los Angeles e Minneapolis-Saint Paul.', {'entities': [(3, 23, 'DATE'), (69, 76, 'GPE'), (115, 121, 'GPE'), (134, 141, 'GPE'), (143, 149, 'GPE'), (151, 162, 'GPE')]})
("Harun e seu sucessor al-Ma'mun () tomaram a cidade, mas esta informação é mais tarde invenção.", {'entities': [(0, 5, 'PERSON'), (21, 30, 'PERSON')]})
('os primeiros doze jogos da temporada.', {'entities': [(3, 11, 'ORDINAL'), (13, 17, 'CARDINAL')]})
('Química em 1911', {'entities': [(11, 15, 'DATE')]})
('Maasstraat tornou-se famoso como o primeiro grupo', {'entities': [(35, 43, 'ORDINAL')]})
('Plínio, o Velho (23-79 dC) em sua "História Natural" menciona um "porto dos Achæi"', {'entities': [(35, 51, 'WORK_OF_ART')]})
('Sigmund Freud inaugurou o pensamento estético em', {'entities': [(0, 13, 'PERSON')]})
('O zodíaco tailandês começa, não no Ano Novo Chinês, mas também no primeiro dia do quinto mês no calendário lunar da Tailândia, ou durante o festival Songkran (agora celebrado a cada 13-15 de abril), dependendo da finalidade', {'entities': [(10, 19, 'NORP'), (64, 92, 'DATE'), (149, 157, 'GPE'), (177, 196, 'DATE')]})
('de seu comprimento, mas é interrompido por falhas de transformação maiores em dois locais:', {'entities': [(78, 82, 'CARDINAL')]})
('Santo Agostinho, Canterbury, mas foi posteriormente exumado e colocado em um túmulo dentro', {'entities': [(0, 15, 'PERSON'), (17, 27, 'GPE')]})
('Jesus como o Filho de Deus, referências que ocorrem nos pontos estratégicos em 1: 1 ("', {'entities': [(0, 5, 'PERSON'), (79, 83, 'CARDINAL')]})
('500+ para ser rebaixado', {'entities': [(0, 3, 'CARDINAL')]})
('Christian conjunto de valores, Ursula LeGuin não trabalha com uma teologia, mas com uma ecologia, uma cosmologia,', {'entities': [(31, 44, 'PERSON')]})
('Eleições presidenciais afegãs foi relativamente pacífica, em que Hamid Karzai venceu em', {'entities': [(65, 77, 'PERSON')]})
('Em 2000, foram descobertas bactérias que empregam uma versão', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('No mesmo ano, ele projetou o primeiro', {'entities': [(1, 12, 'DATE'), (29, 37, 'ORDINAL')]})
('Les Snead deixou a equipe para', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('Lançamentos linguísticos entre 1987', {'entities': [(25, 35, 'DATE')]})
('de 31 horas e meia', {'entities': [(3, 18, 'TIME')]})
('Templo egípcio já construído.', {'entities': [(7, 14, 'NORP')]})
('Em 2017, nutrição', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Em 1988, a IBM anunciou o AIX / 370, também desenvolvido pela Locus Computing.', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('rivais como o Egito, Babilônia, Elam, Frígia, Urartu, Pérsia, Lydia e Mídia.', {'entities': [(14, 19, 'GPE'), (21, 30, 'GPE'), (32, 36, 'PERSON'), (38, 44, 'GPE'), (46, 52, 'GPE'), (54, 60, 'GPE'), (62, 67, 'PERSON')]})
('Ajudado pela traição de Ælfmaer, cuja vida', {'entities': [(24, 31, 'GPE')]})
('O Japão como um formato alternativo para a indústria de ação ao vivo.', {'entities': [(2, 7, 'GPE')]})
('"Winter Light", "Wild Strawberries" e "Persona" de Ingmar Bergman;', {'entities': [(51, 65, 'PERSON')]})
('Rio por 25 anos, o que teria estrangulado economicamente os colonos a oeste dos Montes Apalaches.', {'entities': [(8, 15, 'DATE')]})
('Joe Garagiola, Sr., um residente da área de Phoenix de longa data', {'entities': [(0, 13, 'PERSON'), (15, 17, 'PERSON')]})
('Troas é dado como sufragâneo de Cyzicus e', {'entities': [(0, 5, 'GPE'), (32, 39, 'NORP')]})
('dois anos antes.', {'entities': [(0, 15, 'DATE')]})
('em 1994, um fornecedor de software que vendia o FreeHand, um produto concorrente.', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (48, 56, 'PRODUCT')]})
('O sistema é baseado em um microkernel, com apenas 5000 linhas', {'entities': [(43, 54, 'CARDINAL')]})
('Atividade budista por quase mil anos.', {'entities': [(10, 17, 'NORP'), (22, 36, 'DATE')]})
('Empresa norte-americana para trabalhar em 2003, 6ª em 2004, 31ª em 2007, 40ª em 2008, 11ª em 2009, 42ª em 2010, 65ª em 2011, 41ª em 2012 e 83ª em 2013.', {'entities': [(42, 46, 'DATE'), (48, 49, 'ORDINAL'), (54, 58, 'DATE'), (60, 62, 'ORDINAL'), (67, 71, 'DATE'), (80, 84, 'DATE'), (86, 88, 'ORDINAL'), (93, 97, 'DATE'), (99, 101, 'ORDINAL'), (106, 110, 'DATE'), (112, 114, 'ORDINAL'), (119, 123, 'DATE'), (125, 127, 'ORDINAL'), (132, 136, 'DATE'), (146, 150, 'DATE')]})
('prorrogou esse prazo até 1994, com', {'entities': [(25, 29, 'DATE')]})
('A partir de 2012, o hinduísmo tem cerca de 1,1 bilhão de adeptos.', {'entities': [(12, 16, 'DATE'), (34, 53, 'CARDINAL')]})
('Após o início da Afasia, há aproximadamente um período de seis meses', {'entities': [(17, 23, 'NORP'), (58, 68, 'DATE')]})
('Esse novo homem não era mais britânico.', {'entities': [(29, 38, 'NORP')]})
('Até 1962, o CPI, junto com partidos socialistas', {'entities': [(4, 8, 'DATE')]})
('para o ponto flutuante BASIC, o II + era de outra forma idêntico ao original', {'entities': [(32, 36, 'PERSON')]})
('do Canadá.', {'entities': [(3, 9, 'GPE')]})
('Cidade de Kansas', {'entities': [(0, 16, 'GPE')]})
('"\nHerodiano, por outro lado, estava convencido de que', {'entities': [(2, 11, 'PERSON')]})
('no entanto, apenas 4 cores (resolução 640 × 200) ou 16 (resolução 320 × 200) podem ser usadas em uma única linha de cada vez.', {'entities': [(12, 20, 'CARDINAL'), (52, 54, 'CARDINAL'), (66, 75, 'CARDINAL')]})
('Joan tinha 11 anos.', {'entities': [(0, 4, 'PERSON'), (11, 13, 'DATE')]})
('Além disso, uma das reações de síntese para lawrencium, descoberto por cientistas em Berkeley e Dubna, incluiu bombardeio de Am com', {'entities': [(85, 93, 'GPE'), (96, 101, 'GPE')]})
('Atlanta; I-85 se origina em', {'entities': [(0, 7, 'GPE')]})
('os formatos VHS e LaserDisc.', {'entities': [(18, 27, 'PRODUCT')]})
('Em 2005, ele apareceu como ele mesmo no filme "The Kid & I".', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Durante a Segunda Guerra Mundial, a ACLU defendeu cidadãos nipo-americanos, tentando, sem sucesso, impedir sua realocação forçada para campos de concentração.', {'entities': [(10, 32, 'EVENT')]})
('O Port of Mobile, único porto de água salgada do Alabama, é um grande porto marítimo no Golfo de', {'entities': [(49, 56, 'GPE')]})
('Seamans imediatamente ordenou que todos os Apollo', {'entities': [(0, 7, 'NORP')]})
('o segundo indiano a alcançá-lo depois de Prakash Padukone.', {'entities': [(2, 9, 'ORDINAL'), (10, 17, 'NORP'), (41, 57, 'PERSON')]})
('Artistry (1968).', {'entities': [(10, 14, 'DATE')]})
('Vetos de Jackson e guerra contra', {'entities': [(9, 16, 'PERSON')]})
('apenas um pouco mais de 300 havia sido descoberto até aquele ponto.', {'entities': [(16, 27, 'CARDINAL')]})
('da Europa, incluindo a Irlanda, o Reino Unido e a Alemanha, "The Visitors" não teve tanto sucesso comercial quanto os seus predecessores, mostrando um declínio comercial em mercados anteriormente leais como a França, a Austrália e o Japão.', {'entities': [(23, 30, 'GPE'), (34, 45, 'GPE'), (50, 58, 'GPE'), (209, 215, 'GPE'), (219, 228, 'GPE'), (233, 238, 'GPE')]})
('Como um descendente direto do 8008, do 8080 e do 8086, os modernos e modernos processadores Intel x86 ainda usam o acumulador primário EAX eo', {'entities': [(39, 43, 'CARDINAL')]})
('do México resultou na captura de "Nuestra Señora de la', {'entities': [(3, 9, 'GPE')]})
('para clientes Amway, Quixtar e de terceiros.', {'entities': [(34, 42, 'ORDINAL')]})
('O Apple II foi o primeiro computador pessoal que muitas pessoas viram.', {'entities': [(17, 25, 'ORDINAL')]})
('Mas não importa quão grande seja a formula_3, sua fórmula recíproca_6 nunca é 0, então a curva nunca toca o eixo "x".', {'entities': [(78, 79, 'CARDINAL')]})
('Por exemplo, na Tanzânia, em setembro de 2009, três homens foram condenados por matar um menino albino de 14 anos de idade.', {'entities': [(16, 24, 'GPE'), (47, 51, 'CARDINAL')]})
('Jackson lutou em 1813.', {'entities': [(0, 7, 'PERSON'), (17, 21, 'DATE')]})
('Hino "Bilady, Bilady, Bilady" no anual 23 julho Festival em', {'entities': [(6, 21, 'WORK_OF_ART')]})
('de regimes totalitários na Alemanha, Rússia e outros países', {'entities': [(27, 35, 'GPE'), (37, 43, 'GPE')]})
('ou 1,3', {'entities': [(3, 6, 'CARDINAL')]})
('A Adobe Systems tem cerca de 15.000 funcionários em todo o mundo, dos quais cerca de 40% trabalham em San Jose.', {'entities': [(20, 35, 'CARDINAL'), (76, 88, 'PERCENT')]})
('também estabeleceu o Senado "(Pleqësi)", com um papel consultivo para o governo, composto por 18 membros da Assembléia.', {'entities': [(30, 37, 'GPE'), (94, 96, 'CARDINAL')]})
('Argon foi isolado pela primeira vez do ar em 1894 por', {'entities': [(45, 49, 'DATE')]})
('Campo de treinamento da Al Qaeda, esta alegada conexão, que tem sido usada como justificativa para manter Zubaydah e outros como combatentes inimigos, tem estado sob escrutínio de múltiplas fontes, "Relatório da Comissão do 11 de setembro:', {'entities': [(106, 114, 'PERSON')]})
('cerca de 3% de neptúnio após 19 anos e cerca de 5% após 32 anos.', {'entities': [(0, 11, 'PERCENT'), (29, 36, 'DATE'), (56, 63, 'DATE')]})
('Conquistas islâmicas, a Assíria foi dissolvida como uma entidade administrativa oficial por um império.', {'entities': [(24, 31, 'PERSON')]})
('A partir de 2003, pelo menos', {'entities': [(12, 16, 'DATE')]})
('Shkodër, Vlorë, Sarandë e Durrës.', {'entities': [(16, 23, 'PERSON'), (26, 32, 'PERSON')]})
('Jeff Jones', {'entities': [(0, 10, 'PERSON')]})
('de outros planetas, incluindo Vênus, Terra, Marte, Urano e Netuno.', {'entities': [(51, 56, 'PRODUCT')]})
('deste software foi o Apple DOS 3.3.', {'entities': [(27, 34, 'PRODUCT')]})
('Não muito tempo depois de voltar para casa, ele partiu para uma nova jornada para Alexandria.', {'entities': [(82, 92, 'GPE')]})
('Imperador bizantino de 5 de fevereiro a', {'entities': [(10, 19, 'NORP'), (23, 37, 'DATE')]})
('da família de foguetes Ariane, um sistema de lançamento descartável usado', {'entities': [(23, 29, 'PERSON')]})
('Renda familiar mediana, 2009 - 2013 foi', {'entities': [(24, 35, 'DATE')]})
('em 9', {'entities': [(3, 4, 'CARDINAL')]})
('É mais do que duas vezes mais abundante que o vapor de água (que tem em média 4000 ppmv, mas varia muito), 23 vezes mais que o dióxido de carbono (400 ppmv) e mais de 500 vezes mais abundante que o neon (18 ppmv).', {'entities': [(107, 109, 'CARDINAL'), (147, 155, 'QUANTITY'), (159, 170, 'CARDINAL'), (204, 211, 'QUANTITY')]})
('A CNT espanhola jogou', {'entities': [(6, 14, 'NORP')]})
('Calchas determina corretamente', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('parte inferior da baía), ele indicou que o almirante francês Destouches', {'entities': [(53, 60, 'NORP'), (61, 71, 'PERSON')]})
('e pela segunda vez em 2012.', {'entities': [(22, 26, 'DATE')]})
('de John Lindley (1846), o outro importante taxonomista britânico do início do século XIX.', {'entities': [(3, 15, 'PERSON'), (17, 21, 'DATE'), (55, 64, 'NORP'), (66, 88, 'DATE')]})
('de Urartu e Lydia implorou sua', {'entities': [(3, 9, 'GPE'), (12, 17, 'PERSON')]})
('Ele e Maria Feodorovna foram oficialmente coroados e ungidos', {'entities': [(6, 22, 'PERSON')]})
('Os testes em andamento descobriram que 95% das amostras de suco de maçã estavam abaixo do nível de preocupação.', {'entities': [(39, 42, 'PERCENT')]})
('As exceções foram Colorado e Nevada.', {'entities': [(18, 26, 'GPE'), (29, 35, 'GPE')]})
('o ano de serviço exigido no momento de todos os jovens de 18 anos', {'entities': [(0, 5, 'DATE')]})
('No total, cerca de 75 morreram em', {'entities': [(10, 21, 'CARDINAL')]})
('Andhra confirmou 49.000 toneladas de minério', {'entities': [(17, 33, 'QUANTITY')]})
('para o Super Bowl, que se tornou o padrão para competições de campeonato no', {'entities': [(5, 17, 'EVENT')]})
('Escrevendo no "Times Literary Supplement" em 1968, Garner comentou que, em preparação para escrever seu livro "Elidor":', {'entities': [(45, 49, 'DATE'), (51, 57, 'PERSON')]})
('Uma série de panfletos conhecidos como Coffin Handbills foi publicada para atacar Jackson, um dos quais revelou sua ordem para executar soldados em Nova Orleans.', {'entities': [(82, 89, 'GPE'), (148, 160, 'GPE')]})
('Setembro de 1815 em', {'entities': [(0, 16, 'DATE')]})
('Estocolmo de 16 de outubro de 1973.', {'entities': [(0, 9, 'GPE'), (13, 34, 'DATE')]})
('Distrito comercial japonês em uma porção', {'entities': [(19, 26, 'NORP')]})
('18 e mais, havia 88,5 homens.', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL'), (17, 21, 'CARDINAL')]})
('foi inventado com pleno conhecimento do sistema Devanagari.', {'entities': [(48, 58, 'PRODUCT')]})
('centenas de vezes, enquanto a multiplicação em si.', {'entities': [(0, 8, 'CARDINAL')]})
('A Academia de Mísseis Antibalísticos e Anti-Satélite foi criada em 1969 para o propósito', {'entities': [(67, 71, 'DATE')]})
('AD "Tetrabiblos" foi traduzido em', {'entities': [(4, 15, 'NORP')]})
('Abril de 2011, o contrato de aquisição foi encerrado com', {'entities': [(0, 13, 'DATE')]})
('Seu segundo', {'entities': [(4, 11, 'ORDINAL')]})
('como Emma Goldman e Voltairine de Cleyre.', {'entities': [(5, 17, 'PERSON')]})
('Tanenbaum nasceu em', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('No entanto, em meados da década de 1990, "CUCS" havia sido usurpado por facções rivais', {'entities': [(42, 46, 'WORK_OF_ART')]})
('Era of Good Feelings, enquanto os partidários de Jackson se uniram ao Partido Democrata e Adams', {'entities': [(49, 56, 'PERSON'), (90, 95, 'PERSON')]})
('os templos estão concentrados no sul do Condado de Mobile, perto de Bayou La Batre.', {'entities': [(40, 57, 'GPE'), (68, 82, 'FAC')]})
('Alabama, particularmente a Universidade do Alabama Crimson Tide e Auburn University Tigers, rivais na Conferência do Sudeste.', {'entities': [(0, 7, 'GPE')]})
('de uma Rússia homogênea em idioma, administração e religião.', {'entities': [(7, 13, 'GPE')]})
('AD) e foi construído pelo príncipe Seljuk', {'entities': [(35, 41, 'NORP')]})
('Ele foi considerado um dos oponentes mais formidáveis ​​de Napoleão.', {'entities': [(59, 67, 'PERSON')]})
('e dez deles fizeram o Top 20 em ambos os gráficos.', {'entities': [(2, 5, 'CARDINAL'), (26, 28, 'CARDINAL')]})
('Essa descoberta causou o reconhecimento de que o argônio poderia formar compostos fracamente ligados, mesmo que não fosse o primeiro.', {'entities': [(124, 132, 'ORDINAL')]})
('O terceiro estilo', {'entities': [(2, 10, 'ORDINAL')]})
('O primeiro longa-metragem de Tarkovsky', {'entities': [(29, 38, 'PERSON'), (2, 10, 'ORDINAL')]})
('Em abril de 2010, a Amway tinha 237 lojas de varejo na China, 160.000 agentes de vendas diretas e US $ 3 bilhões em receita.', {'entities': [(32, 35, 'CARDINAL'), (55, 60, 'GPE'), (62, 69, 'CARDINAL'), (98, 112, 'MONEY')]})
('"Dawkins também identifica duas categorias de agnósticos;', {'entities': [(1, 8, 'PERSON')]})
('As placas AGP da Nvidia tinham um teto da série GeForce 7.', {'entities': [(40, 57, 'EVENT')]})
('a palavra "Einstein" é sinônimo de "gênio".', {'entities': [(11, 19, 'WORK_OF_ART')]})
('O domínio romano durou apenas alguns anos, e os partos', {'entities': [(23, 41, 'DATE')]})
('de 715 °', {'entities': [(3, 6, 'CARDINAL')]})
('Estima-se que aproximadamente 57 milhões de pessoas', {'entities': [(14, 40, 'MONEY')]})
('de caminhos 1', {'entities': [(12, 13, 'CARDINAL')]})
('Jackson continua sendo um dos mais estudados', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('A outra metade do conselho acreditava que as liberdades civis', {'entities': [(8, 14, 'CARDINAL')]})
('a defesa de Israel como seu protetor ".', {'entities': [(12, 18, 'GPE')]})
('Apenas quatro meses depois, o irmão mais velho de Kurosawa também morreu, deixando Akira, aos 23 anos, o único dos Kurosawa.', {'entities': [(0, 26, 'DATE'), (50, 58, 'PERSON'), (83, 88, 'PERSON'), (94, 101, 'DATE')]})
('de US $ 7,25.', {'entities': [(8, 12, 'MONEY')]})
('Em 2015, nenhum antimônio foi extraído nos EUA.', {'entities': [(3, 7, 'DATE')]})
('Hoje, Adelaide é conhecida por', {'entities': [(0, 4, 'DATE'), (6, 14, 'GPE')]})
('De Amore ", cita o crítico Robert Bossuat, descrevendo" De Amore "como" uma dessas obras capitais que refletem o pensamento', {'entities': [(0, 8, 'PERSON'), (27, 41, 'PERSON')]})
('Estados Unidos, onde atingiu o número 114 na tabela de singles "Cashbox" e número 117 na', {'entities': [(0, 14, 'GPE'), (31, 41, 'CARDINAL'), (82, 85, 'CARDINAL')]})
('Ato de 2002 violou a primeira emenda', {'entities': [(7, 11, 'DATE'), (19, 36, 'LAW')]})
('Ele também concedeu Zubaydah € 30.000 para', {'entities': [(31, 37, 'CARDINAL')]})
('A banda e as gravações de DiFranco participaram de um baixista', {'entities': [(26, 34, 'PERSON')]})
('Primeira Mensagem Anual ao Congresso, Jackson defendeu terras a oeste de', {'entities': [(38, 45, 'PERSON')]})
('Subclasse Aridae;', {'entities': [(0, 16, 'PERSON')]})
('Em 1939, Russell deu uma palestra sobre "', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (9, 16, 'PERSON')]})
('O culto de Santo Agostinho é a confusão resultante porque a maioria dos documentos litúrgicos medievais que mencionam Agostinho não distingue entre Agostinho de Cantuária e Agostinho de Hipona, um santo do século IV.', {'entities': [(17, 26, 'PERSON'), (17, 26, 'PERSON'), (17, 26, 'PERSON'), (17, 26, 'PERSON')]})
('prêmios notáveis ​​para Le Guin.', {'entities': [(24, 31, 'PERSON')]})
('Joan morreu em março', {'entities': [(0, 4, 'PERSON')]})
('Joseph Fourier (1768–1830) e foi impresso em 1831.', {'entities': [(0, 14, 'PERSON'), (45, 49, 'DATE')]})
('Jerome Robbins foi chamado para', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('das províncias romanas da Dalmácia, Macedónia e Ilíria.', {'entities': [(26, 34, 'GPE'), (48, 54, 'PERSON')]})
('da população estavam abaixo da linha da pobreza, incluindo 4,1% dos menores', {'entities': [(59, 63, 'PERCENT')]})
('o governo de Burhanuddin Rabbani e Ahmad Shah Massoud, mas em 1995 ficou do lado de', {'entities': [(25, 32, 'PERSON'), (35, 53, 'PERSON'), (62, 66, 'DATE')]})
('europeu', {'entities': [(0, 7, 'NORP')]})
('e 7,0%', {'entities': [(2, 6, 'PERCENT')]})
('Começando aos onze anos, Nin escreveu revistas prolificamente por seis décadas e', {'entities': [(14, 23, 'DATE'), (25, 28, 'PERSON'), (66, 78, 'DATE')]})
('No início de 1993, ela jogou', {'entities': [(1, 17, 'DATE')]})
('Incluindo seu pedestal, é 30 m (99 pés) de altura;', {'entities': [(26, 30, 'QUANTITY'), (32, 34, 'CARDINAL')]})
('e a poderosa Julia Maesa, que tinha organizado a aclamação de Heliogábalo como imperador pela famosa Terceira Legião Gálica.', {'entities': [(13, 24, 'PERSON')]})
('Water-en Energiebedrijf Aruba, N.V. (W.E.B.) produz água industrial potável na terceira maior usina de dessalinização do mundo.', {'entities': [(24, 29, 'GPE'), (31, 35, 'GPE')]})
('Vale a pena e Houston.', {'entities': [(14, 21, 'GPE')]})
('Elizabeth se tornou', {'entities': [(0, 9, 'PERSON')]})
('e verões frescos, enquanto as partes do sul por invernos úmidos predominantemente suaves', {'entities': [(2, 8, 'DATE'), (48, 56, 'DATE')]})
('Austrália do Sul gera 18%', {'entities': [(22, 25, 'PERCENT')]})
('Os problemas de hardware do CSM-012 foram corrigidos, a espaçonave remontada finalmente completou um teste bem-sucedido de', {'entities': [(28, 35, 'NORP')]})
('Toriyama para continuar trabalhando nisso de 1984 a 1995.', {'entities': [(0, 8, 'PERSON'), (45, 56, 'DATE')]})
('Em novembro de 1822, a elevação de Fourier ao Secretário Permanente de', {'entities': [(35, 42, 'PRODUCT')]})
('Política de Vogt.', {'entities': [(12, 16, 'PERSON')]})
('Estados Unidos e Europa.', {'entities': [(0, 14, 'GPE')]})
('No entanto, foi assinado por 47 deputados muçulmanos da Liga em 18 de junho de 1878.', {'entities': [(29, 31, 'CARDINAL'), (42, 51, 'NORP'), (64, 83, 'DATE')]})
('Gallatin, Tennessee, em 1803.', {'entities': [(0, 8, 'GPE'), (10, 19, 'GPE'), (24, 28, 'DATE')]})
('Além disso, sugere que os alfabetos consonantais, em oposição, por exemplo, ao alfabeto grego, ainda não eram verdadeiros alfabetos e ainda não eram totalmente completos.', {'entities': [(88, 93, 'NORP')]})
('O teste de altitude foi realizado primeiro não tripulado, depois com os dois', {'entities': [(34, 42, 'ORDINAL')]})
('pode ser inferido, três deles sendo associados com eventos em torno das Guerras Mundiais.', {'entities': [(19, 23, 'CARDINAL')]})
('Eles estavam cientes, por exemplo, que um triângulo tinha um ângulo reto oposto à hipotenusa quando seus lados estavam em uma proporção de 3–4–5.', {'entities': [(139, 144, 'CARDINAL')]})
('Gêmeos 6 e Gêmeos 9', {'entities': [(7, 8, 'CARDINAL')]})
('Dostum negou as acusações em 2009.', {'entities': [(0, 6, 'PERSON'), (29, 33, 'DATE')]})
('o ensino de humanidades, política e relações internacionais, que visa principalmente estudantes do continente africano.', {'entities': [(110, 118, 'NORP')]})
('Jackson foi incentivado porque', {'entities': [(0, 7, 'PERSON')]})
('O governador da Califórnia enfrentaria um obstáculo constitucional;', {'entities': [(16, 26, 'GPE')]})
('A origem deste comportamento moderno é evidenciada por gravuras de 70.000 anos da caverna de Blombos, na África do Sul.', {'entities': [(105, 118, 'GPE')]})
('no entanto, em 2004, o', {'entities': [(15, 19, 'DATE')]})
('UniCredit como a família Sensi', {'entities': [(25, 30, 'PERSON')]})
('O primário é de 129 anos-luz da Terra.', {'entities': [(16, 19, 'CARDINAL')]})
('Independentemente dessas dificuldades, o povo assírio permaneceu numericamente dominante em', {'entities': [(46, 53, 'NORP')]})
('Filólogo alemão', {'entities': [(9, 15, 'NORP')]})
('O anarquismo coletivista, também conhecido como socialismo revolucionário ou uma forma disso, é uma forma revolucionária de anarquismo, comumente associada a Mikhail Bakunin e Johann Most.', {'entities': [(158, 173, 'PERSON'), (176, 182, 'PERSON')]})
('Os egípcios poderiam realizar as quatro operações matemáticas básicas - adição, subtração, multiplicação e divisão', {'entities': [(33, 39, 'CARDINAL')]})
('do rei assírio, que fez o seu caminho até as fontes do Tigre.', {'entities': [(7, 14, 'NORP'), (55, 60, 'GPE')]})
('Einstein declinou e escreveu em sua resposta que estava "profundamente comovido" e "ao mesmo tempo entristecido e envergonhado" por não poder aceitá-lo.', {'entities': [(0, 8, 'PERSON')]})
('De acordo com um relatório do Centro para a Integridade Pública, no ciclo eleitoral de 2004, os membros das famílias Van Andel e DeVos foram o segundo, terceiro', {'entities': [(87, 91, 'DATE'), (143, 150, 'ORDINAL'), (152, 160, 'ORDINAL')]})
('Este documentário e os vídeos promocionais do álbum estão incluídos em "Frida -', {'entities': [(72, 79, 'WORK_OF_ART')]})
(', Arianespace lançou mais de 550 satélites em 254 lançamentos ao longo dos anos (236 missões Ariane menos', {'entities': [(2, 13, 'PERSON'), (21, 32, 'CARDINAL'), (46, 49, 'CARDINAL'), (75, 79, 'DATE'), (81, 84, 'CARDINAL'), (2, 8, 'GPE')]})
('o Pace patrocinado em 1980 patrocinou o dia de benefício do Stirling Moss em Brands Hatch,', {'entities': [(22, 26, 'DATE'), (60, 73, 'GPE')]})
('Seu nariz é composto de mais ossos de conchas do que qualquer outro mamífero, com entre 9 e 11, em comparação com cães com 4 a 5.', {'entities': [(82, 94, 'DATE'), (123, 128, 'CARDINAL')]})
('Sua "damnatio memoriae" também foi revertida após a morte de Maximino.', {'entities': [(61, 69, 'PERSON')]})
('Em 1922, Ford (através de seu ghostwriter Crowther)', {'entities': [(3, 7, 'DATE'), (42, 50, 'PERSON')]})
('Xangai e Pequim dentro de três meses.', {'entities': [(0, 6, 'GPE'), (26, 36, 'DATE')]})
('dos Estados Unidos.', {'entities': [(1, 18, 'GPE')]})
('software e hardware ilegalmente copiados (desde o Apple II e II', {'entities': [(48, 58, 'EVENT')]})
('Tafuna para uma recepção de saudação, antes de ser levado em um avião de carga C-141 para Honolulu.', {'entities': [(90, 98, 'GPE')]})
('e supremacia branca, notavelmente resultando na fragmentação da "Assembleia Livre de Asatru" em 1986.', {'entities': [(96, 100, 'DATE')]})
('Arrecadação de fundos e aumento de sócios após as eleições de 2016;', {'entities': [(62, 66, 'DATE')]})
('o pensamento estético na filosofia de Deleuze e Guattari.', {'entities': [(38, 45, 'PERSON'), (48, 56, 'WORK_OF_ART')]})
('do Serapeum, a acrópole de Alexandria.', {'entities': [(3, 11, 'GPE'), (27, 37, 'GPE')]})
('A teoria de Huygens explica bem', {'entities': [(12, 19, 'WORK_OF_ART')]})
('Após anos', {'entities': [(5, 9, 'DATE')]})
('Enquanto na prisão, Öcalan correspondeu (e foi influenciado por) Murray Bookchin, um teórico anarco-comunista', {'entities': [(65, 80, 'PERSON')]})
('26 de fevereiro de 2004, mas esta foi novamente adiada para', {'entities': [(0, 2, 'CARDINAL')]})
('No entanto, com sua unidade de 3,5 polegadas e processador veloz, ela forneceu uma máquina compacta para a execução do pacote de produtividade integrada AppleWorks, especialmente com o 1', {'entities': [(31, 44, 'QUANTITY'), (185, 186, 'CARDINAL')]})
('do veículo de lançamento Ariane:', {'entities': [(25, 31, 'PERSON')]})
('Connecticut\n\nDelaware', {'entities': [(0, 11, 'GPE'), (13, 21, 'GPE')]})
('Schwarzenegger não obteve sua licença de motocicleta até', {'entities': [(0, 14, 'PERSON')]})
('Um caso de ação coletiva de 2009 apresentado', {'entities': [(28, 32, 'DATE')]})
('Crônicas 13: 3 afirma-se que', {'entities': [(9, 14, 'DATE')]})
('O período da resolução de 1940 (e o expurgo de Elizabeth Flynn)', {'entities': [(26, 30, 'DATE'), (47, 62, 'PERSON')]})
('Tessália na cabeça', {'entities': [(0, 8, 'PERSON')]})
('fazendo com que um jornal australiano usasse a manchete "A parte de baixo de Agnetha está maçante".', {'entities': [(26, 37, 'NORP'), (77, 84, 'PERSON')]})
('O domínio frígio foi sucedido primeiro por', {'entities': [(30, 38, 'ORDINAL')]})
('Estado marxista se tornaria uma nova elite provou ser verdade demais.', {'entities': [(7, 15, 'NORP')]})
('Hoje eles são usados ​​na maioria das linguagens', {'entities': [(0, 4, 'DATE')]})
('e sua esposa Impedimenta (muitas vezes em desacordo com o chefe).', {'entities': [(13, 24, 'PERSON')]})
('O nome e ordem Asterales é botanicamente venerável, datando de', {'entities': [(15, 24, 'PERSON')]})
('11: 40b-45).', {'entities': [(0, 10, 'DATE')]})
('A importante nona ratificação de New Hampshire da proposta de Constituição, assim, de acordo com seus termos, estabelecendo-a como o novo quadro', {'entities': [(33, 46, 'GPE'), (62, 74, 'LAW')]})
('... Texte der Notitiae episcopatuum ", 552;', {'entities': [(39, 42, 'CARDINAL')]})
('para a ilha em 396 para', {'entities': [(15, 18, 'CARDINAL')]})
('de Le Guin', {'entities': [(3, 10, 'PERSON')]})
('Software de servidor ExtremeZ-IP para integração Macintosh-Windows, que suporta o Windows 2008 Server e o Windows Vista, bem como versões anteriores.', {'entities': [(82, 101, 'PRODUCT'), (106, 119, 'PRODUCT')]})
('Um clone produzido na Austrália do Apple II foi o Medfly, em homenagem à mosca da fruta mediterrânea que', {'entities': [(33, 43, 'PRODUCT'), (50, 56, 'NORP')]})
('Depois de inicialmente ser chamado de Oakland "" Señores', {'entities': [(38, 45, 'GPE')]})
('a terra estava no país indiano.', {'entities': [(23, 30, 'NORP')]})
('Nos registros, aparece várias vezes como "Akarinton" em 1194;', {'entities': [(42, 51, 'WORK_OF_ART'), (56, 60, 'DATE')]})
('do egípcio.', {'entities': [(3, 10, 'NORP')]})
('o AFL expandiu, adicionando os Miami Dolphins e Cincinnati Bengals.', {'entities': [(31, 36, 'GPE'), (48, 66, 'GPE')]})
('franquia começou em 30 de junho de 1965, quando o comissário da NFL Pete', {'entities': [(20, 39, 'DATE'), (68, 72, 'PERSON')]})
('das Nações Unidas, da Organização da Cooperação Islâmica, do Grupo dos 77, da Organização para a Cooperação Econômica e do Movimento dos Não-Alinhados.', {'entities': [(71, 73, 'DATE')]})
('5 ECA estabeleceu novo recorde comercial, elevando em órbita de transferência o Astra 1L e o Galaxy', {'entities': [(0, 1, 'CARDINAL'), (2, 5, 'PRODUCT'), (80, 88, 'PRODUCT')]})
('Existem 2980 aldeias ou comunidades em todo o país, anteriormente conhecidas como localidades.', {'entities': [(8, 12, 'CARDINAL')]})
('"The Adelaide Review" é um artigo gratuito publicado quinzenalmente, e outras revistas independentes', {'entities': [(53, 62, 'DATE')]})
('Kurosawa apenas dez anos antes', {'entities': [(16, 30, 'DATE')]})
('Em meados dos anos 2000, Cilvaringz, Ali B e Raymzter tiveram sucesso comercialmente e Lange Frans & Baas', {'entities': [(3, 23, 'DATE'), (25, 35, 'PERSON'), (37, 42, 'PERSON'), (45, 53, 'PERSON')]})
('Giacomo Losi estabeleceu um recorde de aparência de Roma em 1969 com', {'entities': [(0, 12, 'PERSON'), (52, 56, 'GPE'), (60, 64, 'DATE')]})
('da teoria astrológica para Roma.', {'entities': [(27, 31, 'GPE')]})
